{"results": [{"contentID": 41249, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "carta-de-trato-digno-al-ciudadano", "labels": null, "name": "CARTA DE TRATO DIGNO AL CIUDADANO", "metaDescription": "La Alcald\u00eda Municipal de San Jos\u00e9 de C\u00facuta, mediante Resoluci\u00f3n No. 0680 del 18 de septiembre de 2017, adopt\u00f3 la carta del trato digno a los ciudadanos que acuden a la Alcald\u00eda Municipal, a trav\u00e9s de", "modifiedDate": "2019/09/24 09:59:07", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 41282, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 37044, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "informe-intersectorial-discapacidad-2019", "labels": null, "name": "INFORME INTERSECTORIAL DISCAPACIDAD 2019", "metaDescription": "APOYO AL FORTALECIMIENTO DE LA DIMENSI\u00d3N TRANSVERSAL DE LAS POBLACIONES VULNERABLES   (PROMOCI\u00d3N SOCIAL)  EN  LA SECRETARIA   DE SALUD, MUNICIPIO  DE SAN  JOS\u00c9 DE C\u00daCUTA\n", "modifiedDate": "2019/06/29 17:59:14", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 37060, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 34218, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "plan-de-accion-a-personas-con-discapacidad-municipio", "labels": null, "name": "PLAN DE ACCI\u00d3N A PERSONAS CON DISCAPACIDAD MUNICIPIO DE SAN JOS\u00c9 DE C\u00daCUTA 2019", "metaDescription": "PLAN DE ACCI\u00d3N A PERSONAS CON DISCAPACIDAD MUNICIPIO DE SAN JOS\u00c9 DE C\u00daCUTA 2019\n", "modifiedDate": "2019/06/09 10:26:01", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 34236, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 10505, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "programa-adulto-mayor-lista-de-bloqueados-a-septiembre", "labels": null, "name": "Programa Adulto Mayor LISTA DE BLOQUEADOS A SEPTIEMBRE 2017", "metaDescription": "\n\nC\u00daCUTA le informaPrograma Adulto MayorPublicaciones del municipio\n\nLISTA DE BLOQUEADOS A SEPTIEMBRE 2017\n\n", "modifiedDate": "2018/02/02 21:08:40", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 10500, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 10503, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "programa-adulto-mayor-listado-bloqueados-a-octubre-2017", "labels": null, "name": "Programa Adulto Mayor LISTADO BLOQUEADOS A OCTUBRE 2017", "metaDescription": "Programa Adulto Mayor\nLISTADO BLOQUEADOS A OCTUBRE 2017LISTADO BLOQUEADOS A OCTUBRE 2017\n\n\n\n\n", "modifiedDate": "2018/02/02 21:03:52", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 10498, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 9738, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "acuerdo-029-de-14-sept-2016-136460", "labels": null, "name": "ACUERDO 029 DE 14 SEPT 2016", "metaDescription": "\n\nPublicaciones del municipioPLUSVALIAACUERDO 029 DE 14 SEPT 2016\"POR EL CUAL SE MODIFICA EL ESTATUTO TRIBUTARIO DEL MUNICIPIO DE SAN JOS\u00c9 DE C\u00daCUTA, ACUERDO 040 DE 201O\" EL HONORABLE CONCEJO", "modifiedDate": "2018/02/02 17:58:06", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 9733, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 9688, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "participacion-en-plusvalia", "labels": null, "name": "PARTICIPACION EN PLUSVALIA", "metaDescription": "PARTICIPACION EN PLUSVALIA\nParticipaci\u00f3n en plusval\u00eda ALCALDIA MUNICIPAL DE SAN JOS\u00c9 DE C\u00daCUTA\n\n\n", "modifiedDate": "2018/02/02 17:47:24", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 9681, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 9684, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "informe-final-a-del-efecto-plusvalia-por-m2-en-el-area", "labels": null, "name": "INFORME FINAL A DEL EFECTO PLUSVALIA POR M2 EN EL AREA URBANA DE SAN JOSE DE CUCUTA 2016", "metaDescription": "\nINFORME FINAL A DEL EFECTO PLUSVALIA POR M2 EN EL AREA URBANA DE SAN JOSE DE CUCUTA 2016\nINFORME DEL EFECTO PLUSVALIA POR M2 EN EL AREA URBANA DE SAN JOSE DE CUCUTA 2016 POR ZONAS GEOECONOMICAS", "modifiedDate": "2018/02/02 17:43:23", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 9678, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 9735, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "publicaciones-del-municipio", "labels": null, "name": "PUBLICACIONES DEL MUNICIPIO", "metaDescription": "\n\nC\u00daCUTA le informaPLUSVALIAPublicaciones del municipioParticipaci\u00f3n en plusval\u00eda\n\nwww.nomasfilas.gov.co/memoficha-tramite/-/tramite/T33564\n\n", "modifiedDate": "2018/02/02 17:24:18", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 9730, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 9696, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "lista-de-bloqueados-a-septiembre-2017", "labels": null, "name": "LISTA DE BLOQUEADOS A SEPTIEMBRE 2017", "metaDescription": "\n\nPrograma Adulto MayorLISTA DE BLOQUEADOS A SEPTIEMBRE 2017Descargar LISTA DE BLOQUEADOS A SEPTIEMBRE 2017Tipo de archivo: pdfTama\u00f1o: 3.7 MB\nFecha de \u00faltima actualizaci\u00f3n: 14 de Septiembre de 2017\n\n\n", "modifiedDate": "2018/01/31 22:07:57", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 9689, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 9692, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "listado-bloqueados-a-octubre-2017", "labels": null, "name": "LISTADO BLOQUEADOS A OCTUBRE 2017", "metaDescription": "\n\nC\u00daCUTA le informa\n\nC\u00daCUTA le informaPrograma Adulto MayorPublicaciones del municipioLISTADO BLOQUEADOS A OCTUBRE 2017LISTADO BLOQUEADOS A OCTUBRE 2017\n\n\n\n", "modifiedDate": "2018/01/31 21:54:53", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 9685, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 9683, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "informe-final-b-del-efecto-plusvalia-por-m2-en-el-area", "labels": null, "name": "INFORME FINAL B DEL EFECTO PLUSVALIA POR M2 EN EL AREA URBANA DE SAN JOSE DE CUCUTA 2016", "metaDescription": "\n\nINFORME FINAL B DEL EFECTO PLUSVALIA POR M2 EN EL AREA URBANA DE SAN JOSE DE CUCUTA 2016INFORME DEL EFECTO PLUSVALIA POR M2 EN EL AREA URBANA DE SAN JOSE DE CUCUTA 2016 POR ZONAS GEOECONOMICAS", "modifiedDate": "2018/01/31 15:51:00", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 9677, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2837, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "red-de-cucutenos-en-el-exterior", "labels": null, "name": "Red de Cucute\u00f1os en el exterior", "metaDescription": "En ejecuci\u00f3nRed de Cucute\u00f1os en el exteriorSector: Educaci\u00f3n\nNombre del Proyecto: Red de Cucute\u00f1os en el exterior\nObjetivos:\u00a0Red de Cucute\u00f1os en el exterior\nResumen:\nRed de Cucute\u00f1os en el", "modifiedDate": "2017/12/04 21:12:03", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2834, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2836, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "proyecto-dirigido-a-las-comunas-con-el-mas-alto-indice-223392", "labels": null, "name": "Proyecto dirigido a las comunas con el m\u00e1s alto \u00edndice de violencia y deficiencia de escenarios deportivos y recreativos.", "metaDescription": "En ejecuci\u00f3nProyecto dirigido a las comunas con el m\u00e1s alto \u00edndice de violencia y deficiencia de escenarios deportivos y recreativos.Sector: Ambiental\nNombre del Proyecto: Proyecto dirigido a las", "modifiedDate": "2017/12/04 21:09:29", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2833, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2835, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "practicas-recreativas-y-deportivas-para-personas-con-771515", "labels": null, "name": "Practicas recreativas y deportivas para personas con limitaci\u00f3n f\u00edsica, ni\u00f1os especiales. Realizar visitas activas, recreativas y l\u00fadicas deportivas a", "metaDescription": "En ejecuci\u00f3nPracticas recreativas y deportivas para personas con limitaci\u00f3n f\u00edsica, ni\u00f1os especiales. Realizar visitas activas, recreativas y l\u00fadicas deportivas a mencionados sitios que por su", "modifiedDate": "2017/12/04 21:06:30", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2832, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2834, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "practicas-recreativas-y-deportivas-especiales-para-el-664485", "labels": null, "name": "Practicas recreativas y deportivas especiales para el adulto mayor realizaci\u00f3n de ejercicios con el fin de ayudar al adulto mayor en la recuperaci\u00f3n,", "metaDescription": "En ejecuci\u00f3nPracticas recreativas y deportivas especiales para el adulto mayor; realizaci\u00f3n de ejercicios con el fin de ayudar al adulto mayor en la recuperaci\u00f3n, mantenimiento y desarrollo de las", "modifiedDate": "2017/12/04 21:03:46", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2831, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2833, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "orientar-informar-y-asesorar-la-creacion-de-nuevos-clubes-131603", "labels": null, "name": "Orientar, informar y asesorar la creaci\u00f3n de nuevos clubes deportivos, en la zona urbana y rural de C\u00facuta", "metaDescription": "En ejecuci\u00f3nOrientar, informar y asesorar la creaci\u00f3n de nuevos clubes deportivos, en la zona urbana y rural de C\u00facutaSector: Ambiental\nNombre del Proyecto: Orientar, informar y asesorar la creaci\u00f3n", "modifiedDate": "2017/12/04 20:57:53", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2830, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2832, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "mi-ciudad-tu-territorio-mi-territorio-el-territorio-508346", "labels": null, "name": "MI CIUDAD TU TERRITORIO, MI TERRITORIO, EL TERRITORIO DE TODOS", "metaDescription": "En ejecuci\u00f3nMI CIUDAD: TU TERRITORIO, MI TERRITORIO, EL TERRITORIO DE TODOSSector: Ambiental\nNombre del Proyecto: MI CIUDAD: TU TERRITORIO, MI TERRITORIO, EL TERRITORIO DE TODOS\nObjetivos:\u00a0Contribuir", "modifiedDate": "2017/12/04 20:55:53", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2829, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2831, "countComments": 5, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "mejoramiento-de-vivienda-estructural", "labels": null, "name": "Mejoramiento de vivienda estructural", "metaDescription": "En ejecuci\u00f3nMejoramiento de vivienda (estructural)Sector: Ambiental\nNombre del Proyecto: Mejoramiento de vivienda (estructural)\nObjetivos:\u00a0Mejoramiento de vivienda (estructural)\nResumen:\nMejoramiento", "modifiedDate": "2017/12/04 20:53:05", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2828, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2830, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "juegos-intercolegiados-interescolares-dirigido-a-una", "labels": null, "name": "Juegos intercolegiados  interescolares dirigido a una poblaci\u00f3n objetivo conformada por los estudiantes del ciclo de educaci\u00f3n b\u00e1sica media y vocacio", "metaDescription": "En ejecuci\u00f3nJuegos intercolegiados e interescolares; dirigido a una poblaci\u00f3n objetivo conformada por los estudiantes del ciclo de educaci\u00f3n b\u00e1sica media y vocacional; (ni\u00f1os entre 12 y 17 a\u00f1os)", "modifiedDate": "2017/12/04 20:50:54", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2827, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2829, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "fortalecimiento-institucional-y-participacion-ciudadana", "labels": null, "name": "Fortalecimiento institucional y participaci\u00f3n ciudadana. Comprende las actividades de mejoramiento de la gesti\u00f3n en aspectos como planeaci\u00f3n estrat\u00e9gi", "metaDescription": "En ejecuci\u00f3n\nFortalecimiento institucional y participaci\u00f3n ciudadana. Comprende las actividades de mejoramiento de la gesti\u00f3n en aspectos como planeaci\u00f3n estrat\u00e9gica, organizaci\u00f3n sectorial, recurso", "modifiedDate": "2017/12/04 20:46:54", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2826, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2828, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "formacion-artistica-y-cultural-este-proyecto-comprende-475210", "labels": null, "name": "Formaci\u00f3n Art\u00edstica y Cultural. Este proyecto comprende las acciones orientadas a promover la formaci\u00f3n art\u00edstica de la poblaci\u00f3n a nivel no formal e", "metaDescription": "En ejecuci\u00f3nFormaci\u00f3n Art\u00edstica y Cultural. Este proyecto comprende las acciones orientadas a promover la formaci\u00f3n art\u00edstica de la poblaci\u00f3n a nivel no formal e informal, en las diferentes \u00e1reas", "modifiedDate": "2017/12/04 20:43:59", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2825, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2827, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "el-deporte-en-los-centro-de-ensenanza-comprende-los-518961", "labels": null, "name": "El deporte en los centro de ense\u00f1anza comprende los procesos de iniciaci\u00f3n, fundamentaci\u00f3n y perfeccionamiento deportivos. Programas en el sector ed", "metaDescription": "En ejecuci\u00f3nEl deporte en los centro de ense\u00f1anza: comprende los procesos de iniciaci\u00f3n, fundamentaci\u00f3n y perfeccionamiento deportivos. (Programas en el sector educativo formal y no formal, programas", "modifiedDate": "2017/12/04 20:41:34", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2824, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2826, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "cucuta-mas-bonita-mas-internacional-y-turistica-425599", "labels": null, "name": "C\u00daCUTA M\u00c1S BONITA, M\u00c1S INTERNACIONAL Y TUR\u00cdSTICA", "metaDescription": "En ejecuci\u00f3nC\u00daCUTA M\u00c1S BONITA, M\u00c1S INTERNACIONAL Y TUR\u00cdSTICASector: Ambiental\nNombre del Proyecto: C\u00daCUTA M\u00c1S BONITA, M\u00c1S INTERNACIONAL Y TUR\u00cdSTICA\nObjetivos:\u00a0Consolidar a C\u00facuta como un destino", "modifiedDate": "2017/12/04 20:38:18", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2823, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2825, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "construccion-terminacion-dotacion-mantenimiento-mejoramiento-786261", "labels": null, "name": "Construcci\u00f3n, terminaci\u00f3n, dotaci\u00f3n, mantenimiento, mejoramiento, ampliaci\u00f3n, remodelaci\u00f3n, adecuaci\u00f3n y rehabilitaci\u00f3n de la infraestructura deportiv", "metaDescription": "En ejecuci\u00f3nConstrucci\u00f3n, terminaci\u00f3n, dotaci\u00f3n, mantenimiento, mejoramiento, ampliaci\u00f3n, remodelaci\u00f3n, adecuaci\u00f3n y rehabilitaci\u00f3n de la infraestructura deportiva y recreativa urbana y rural de", "modifiedDate": "2017/12/04 20:35:22", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2822, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2824, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "construccion-del-coliseo-mayor-en-la-ciudad-de-san-jose-497926", "labels": null, "name": "Construcci\u00f3n del coliseo mayor en la ciudad de San Jos\u00e9 de C\u00facuta.", "metaDescription": "En ejecuci\u00f3nConstrucci\u00f3n del coliseo mayor en la ciudad de San Jos\u00e9 de C\u00facuta.Sector: Ambiental\nNombre del Proyecto: Construcci\u00f3n del coliseo mayor en la ciudad de San Jos\u00e9 de", "modifiedDate": "2017/12/04 20:32:21", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2821, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2823, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "clubes-profesionales-recuperar-para-cucuta-el-rol-de-480902", "labels": null, "name": "Clubes Profesionales Recuperar para C\u00facuta, el Rol de \u201cCapital Basquetera de Colombia\u201d.", "metaDescription": "En ejecuci\u00f3nClubes Profesionales: Recuperar para C\u00facuta, el Rol de \u201cCapital Basquetera de Colombia\u201d.Sector: Ambiental\nNombre del Proyecto: Clubes Profesionales: Recuperar para C\u00facuta, el Rol de", "modifiedDate": "2017/12/04 20:29:03", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2820, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2822, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "arte-y-cultura-para-todas-y-todos-951648", "labels": null, "name": "ARTE Y CULTURA PARA TODAS Y TODOS", "metaDescription": "En ejecuci\u00f3nARTE Y CULTURA PARA TODAS Y TODOSSector: Educaci\u00f3n\nNombre del Proyecto: ARTE Y CULTURA PARA TODAS Y TODOS\nObjetivos:\u00a0Promover el acceso de los habitantes del Municipio de San Jos\u00e9 de", "modifiedDate": "2017/12/04 20:26:01", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2819, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2819, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "pdm-programas-recreo-deportivos-al-adulto-mayor-y-discapacitados", "labels": null, "name": "PDM PROGRAMAS RECREO DEPORTIVOS AL ADULTO MAYOR Y DISCAPACITADOS", "metaDescription": "PDM: PROGRAMAS RECREO DEPORTIVOS AL ADULTO MAYOR Y DISCAPACITADOSObjetivosPROGRAMAS RECREO DEPORTIVOS AL ADULTO MAYOR Y DISCAPACITADOS\nMetas:No se han registrado metas\nDocumento detallado del", "modifiedDate": "2017/12/04 18:35:47", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2816, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2821, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "practicas-recreativas-y-deportivas-para-personas-con", "labels": null, "name": "Practicas recreativas y deportivas para personas con limitaci\u00f3n f\u00edsica, ni\u00f1os especiales. Realizar visitas activas, recreativas y l\u00fadicas deportivas a", "metaDescription": "\n\nEn ejecuci\u00f3nPracticas recreativas y deportivas para personas con limitaci\u00f3n f\u00edsica, ni\u00f1os especiales. Realizar visitas activas, recreativas y l\u00fadicas deportivas a mencionados sitios que por su", "modifiedDate": "2017/12/04 18:35:15", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2818, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2820, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "practicas-recreativas-y-deportivas-especiales-para-el", "labels": null, "name": "Practicas recreativas y deportivas especiales para el adulto mayor realizaci\u00f3n de ejercicios con el fin de ayudar al adulto mayor en la recuperaci\u00f3n,", "metaDescription": "En ejecuci\u00f3nPracticas recreativas y deportivas especiales para el adulto mayor; realizaci\u00f3n de ejercicios con el fin de ayudar al adulto mayor en la recuperaci\u00f3n, mantenimiento y desarrollo de las", "modifiedDate": "2017/12/04 18:34:00", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2817, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2817, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "pdm-patrimonio-infraestructura-e-identidad", "labels": null, "name": "PDM PATRIMONIO, INFRAESTRUCTURA E IDENTIDAD", "metaDescription": "PDM: PATRIMONIO, INFRAESTRUCTURA E IDENTIDADObjetivosPATRIMONIO, INFRAESTRUCTURA E IDENTIDAD\nMetas:No se han registrado metas\nDocumento detallado del programa:Dependencias responsables:SECRETARIA DE", "modifiedDate": "2017/12/04 18:30:53", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2814, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2818, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "mantenimiento-y-sostenimiento-de-la-infraestructura", "labels": null, "name": "Mantenimiento y sostenimiento de la infraestructura cultural p\u00fablica y Patrimonio.", "metaDescription": "En ejecuci\u00f3nMantenimiento y sostenimiento de la infraestructura cultural p\u00fablica y Patrimonio.Sector: Infraestructura vial\nNombre del Proyecto: Mantenimiento y sostenimiento de la infraestructura", "modifiedDate": "2017/12/04 18:30:06", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2815, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2813, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "pdm-participacion-comunitaria-en-recreacion-y-deporte", "labels": null, "name": "PDM PARTICIPACION COMUNITARIA EN RECREACION Y DEPORTE", "metaDescription": "\n\nPDM: PARTICIPACION COMUNITARIA EN RECREACION Y DEPORTEObjetivosPARTICIPACION COMUNITARIA EN RECREACION Y DEPORTE\nMetas:No se han registrado metas\nDocumento detallado del programa:Dependencias", "modifiedDate": "2017/12/04 18:27:14", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2810, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2816, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "proyecto-para-la-deteccion-seleccion-y-desarrollo-de", "labels": null, "name": "Proyecto para la detecci\u00f3n, selecci\u00f3n y desarrollo de j\u00f3venes talentos en el municipio crear un programa de \u201cdeportistas j\u00f3venes talentos\u201d con el fin", "metaDescription": "En ejecuci\u00f3nProyecto para la detecci\u00f3n, selecci\u00f3n y desarrollo de j\u00f3venes talentos en el municipio; crear un programa de \u201cdeportistas j\u00f3venes talentos\u201d con el fin de que ni\u00f1os, ni\u00f1as y j\u00f3venes mejoren", "modifiedDate": "2017/12/04 18:26:41", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2813, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2815, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "creacion-de-los-centros-de-educacion-fisica-en-comunas", "labels": null, "name": "Creaci\u00f3n de los centros de educaci\u00f3n f\u00edsica en comunas y corregimientos creaci\u00f3n de los centros en n\u00facleos urbanos m\u00e1s necesitados, siguiendo una est", "metaDescription": "En ejecuci\u00f3n\nCreaci\u00f3n de los centros de educaci\u00f3n f\u00edsica en comunas y corregimientos; creaci\u00f3n de los centros en n\u00facleos urbanos m\u00e1s necesitados, siguiendo una estrategia a corto, mediano y largo", "modifiedDate": "2017/12/04 18:24:51", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2812, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2814, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "capacitacion-en-el-sector-recreodeportivo", "labels": null, "name": "Capacitaci\u00f3n en el sector recreodeportivo.", "metaDescription": "En ejecuci\u00f3nCapacitaci\u00f3n en el sector recreodeportivo.Sector: Ambiental\nNombre del Proyecto: Capacitaci\u00f3n en el sector recreodeportivo.\nObjetivos:\u00a0Capacitaci\u00f3n en el sector", "modifiedDate": "2017/12/04 18:23:05", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2811, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2811, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "pdm-fortalecimiento-institucional-y-participacion", "labels": null, "name": "PDM FORTALECIMIENTO INSTITUCIONAL Y PARTICIPACION", "metaDescription": "\n\nPDM: FORTALECIMIENTO INSTITUCIONAL Y PARTICIPACIONObjetivosFORTALECIMIENTO INSTITUCIONAL Y PARTICIPACION\nMetas:No se han registrado metas\nDocumento detallado del programa:Dependencias", "modifiedDate": "2017/12/04 18:18:36", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2808, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2812, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "fortalecimiento-institucional", "labels": null, "name": "Fortalecimiento Institucional", "metaDescription": "En ejecuci\u00f3nFortalecimiento InstitucionalSector: Medio ambiente\nNombre del Proyecto: Fortalecimiento Institucional\nObjetivos:\u00a0Fortalecimiento Institucional\nResumen:\nFortalecimiento Institucional\nFicha", "modifiedDate": "2017/12/04 18:18:07", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2809, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2808, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "pdm-fomento-y-acceso-a-la-formacion-artistica-y-a-las", "labels": null, "name": "PDM FOMENTO Y ACCESO A LA FORMACION ARTISTICA Y A LAS EXPRECIONES ARTISTICAS Y CULTURALES", "metaDescription": "PDM: FOMENTO Y ACCESO A LA FORMACION ARTISTICA Y A LAS EXPRECIONES ARTISTICAS Y CULTURALESObjetivosFOMENTO Y ACCESO A LA FORMACION ARTISTICA Y A LAS EXPRECIONES ARTISTICAS Y CULTURALES\nMetas:No se han", "modifiedDate": "2017/12/04 18:14:47", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2805, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2810, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "formacion-artistica-y-cultural-este-proyecto-comprende", "labels": null, "name": "Formaci\u00f3n Art\u00edstica y Cultural. Este proyecto comprende las acciones orientadas a promover la formaci\u00f3n art\u00edstica de la poblaci\u00f3n a nivel no formal e", "metaDescription": "En ejecuci\u00f3n\nFormaci\u00f3n Art\u00edstica y Cultural. Este proyecto comprende las acciones orientadas a promover la formaci\u00f3n art\u00edstica de la poblaci\u00f3n a nivel no formal e informal, en las diferentes \u00e1reas", "modifiedDate": "2017/12/04 18:13:53", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2807, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2809, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "arte-y-cultura-para-todas-y-todos", "labels": null, "name": "ARTE Y CULTURA PARA TODAS Y TODOS", "metaDescription": "En ejecuci\u00f3nARTE Y CULTURA PARA TODAS Y TODOSSector: Educaci\u00f3n\nNombre del Proyecto: ARTE Y CULTURA PARA TODAS Y TODOS\nObjetivos:\u00a0Promover el acceso de los habitantes del Municipio de San Jos\u00e9 de", "modifiedDate": "2017/12/04 18:12:07", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2806, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2805, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "pdm-eventos-recreo-deportivos-en-centros-de-ensenanza", "labels": null, "name": "PDM EVENTOS RECREO DEPORTIVOS EN CENTROS DE ENSE\u00d1ANZA", "metaDescription": "\n\nPDM: EVENTOS RECREO DEPORTIVOS EN CENTROS DE ENSE\u00d1ANZAObjetivosEVENTOS RECREO DEPORTIVOS EN CENTROS DE ENSE\u00d1ANZA\nMetas:No se han registrado metas\nDocumento detallado del programa:Dependencias", "modifiedDate": "2017/12/04 18:08:31", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2802, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2807, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "juegos-intercolegiados-e-interescolares-dirigido-a-una", "labels": null, "name": "Juegos intercolegiados e interescolares dirigido a una poblaci\u00f3n objetivo conformada por los estudiantes del ciclo de educaci\u00f3n b\u00e1sica media y vocaci", "metaDescription": "En ejecuci\u00f3nJuegos intercolegiados e interescolares; dirigido a una poblaci\u00f3n objetivo conformada por los estudiantes del ciclo de educaci\u00f3n b\u00e1sica media y vocacional; (ni\u00f1os entre 12 y 17 a\u00f1os)", "modifiedDate": "2017/12/04 18:06:44", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2804, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2806, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "el-deporte-en-los-centro-de-ensenanza-comprende-los", "labels": null, "name": "El deporte en los centro de ense\u00f1anza comprende los procesos de iniciaci\u00f3n, fundamentaci\u00f3n y perfeccionamiento deportivos. Programas en el sector ed", "metaDescription": "\n\nEn ejecuci\u00f3nEl deporte en los centro de ense\u00f1anza: comprende los procesos de iniciaci\u00f3n, fundamentaci\u00f3n y perfeccionamiento deportivos. (Programas en el sector educativo formal y no formal,", "modifiedDate": "2017/12/04 18:04:40", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2803, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2799, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "pdm-escuelas-de-iniciacion-deportiva-y-clubes-deportivos", "labels": null, "name": "PDM ESCUELAS DE INICIACION DEPORTIVA Y CLUBES DEPORTIVOS", "metaDescription": "\n\nPDM: ESCUELAS DE INICIACION DEPORTIVA Y CLUBES DEPORTIVOSObjetivosESCUELAS DE INICIACION DEPORTIVA Y CLUBES DEPORTIVOS\nMetas:No se han registrado metas\nDocumento detallado del programa:Dependencias", "modifiedDate": "2017/12/04 17:34:48", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2796, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2804, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "orientar-informar-y-asesorar-la-creacion-de-nuevos-clubes", "labels": null, "name": "Orientar, informar y asesorar la creaci\u00f3n de nuevos clubes deportivos, en la zona urbana y rural de C\u00facuta", "metaDescription": "\n\nEn ejecuci\u00f3nOrientar, informar y asesorar la creaci\u00f3n de nuevos clubes deportivos, en la zona urbana y rural de C\u00facutaSector: Ambiental\nNombre del Proyecto: Orientar, informar y asesorar la creaci\u00f3n", "modifiedDate": "2017/12/04 17:34:09", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2801, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2803, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "creacion-y-fortalecimiento-de-las-escuelas-de-iniciacion", "labels": null, "name": "Creaci\u00f3n y fortalecimiento de las Escuelas de Iniciaci\u00f3n Deportiva fortalecer y contribuir a la formaci\u00f3n social, f\u00edsica, t\u00e9cnica y psicol\u00f3gica de la", "metaDescription": "En ejecuci\u00f3nCreaci\u00f3n y fortalecimiento de las Escuelas de Iniciaci\u00f3n Deportiva: fortalecer y contribuir a la formaci\u00f3n social, f\u00edsica, t\u00e9cnica y psicol\u00f3gica de la ni\u00f1ez y la juventud, buscando a la", "modifiedDate": "2017/12/04 17:32:27", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2800, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2802, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "contratacion-y-capacitacion-de-tecnicos-en-deporte-asociado", "labels": null, "name": "Contrataci\u00f3n y capacitaci\u00f3n de t\u00e9cnicos en deporte asociado", "metaDescription": "En ejecuci\u00f3nContrataci\u00f3n y capacitaci\u00f3n de t\u00e9cnicos en deporte asociadoSector: Ambiental\nNombre del Proyecto: Contrataci\u00f3n y capacitaci\u00f3n de t\u00e9cnicos en deporte asociado\nObjetivos:\u00a0Contrataci\u00f3n y", "modifiedDate": "2017/12/04 17:30:46", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2799, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2801, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "clubes-profesionales-recuperar-para-cucuta-el-rol-de", "labels": null, "name": "Clubes Profesionales Recuperar para C\u00facuta, el Rol de \u201cCapital Basquetera de Colombia\u201d.", "metaDescription": "\n\nEn ejecuci\u00f3nClubes Profesionales: Recuperar para C\u00facuta, el Rol de \u201cCapital Basquetera de Colombia\u201d.Sector: Ambiental\nNombre del Proyecto: Clubes Profesionales: Recuperar para C\u00facuta, el Rol de", "modifiedDate": "2017/12/04 17:28:48", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2798, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2800, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "clubes-deportivos-orientar-informar-y-asesorar-la-creacion", "labels": null, "name": "Clubes deportivos Orientar, informar y asesorar la creaci\u00f3n de nuevos clubes deportivos, en la zona urbana y rural. Orientar y asesorar el buen funci", "metaDescription": "\n\nEn ejecuci\u00f3nClubes deportivos: Orientar, informar y asesorar la creaci\u00f3n de nuevos clubes deportivos, en la zona urbana y rural. Orientar y asesorar el buen funcionamiento y desarrollo de los clubes", "modifiedDate": "2017/12/04 17:26:51", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2797, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2795, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "pdm-cultura-para-todos", "labels": null, "name": "PDM CULTURA PARA TODOS", "metaDescription": "\n\nPDM: CULTURA PARA TODOSObjetivosCULTURA PARA TODOS\nMetas:No se han registrado metas\nDocumento detallado del programa:Dependencias responsablesSECRETARIA DE CULTURA Y TURISMOPlanes asociadosPlanes no", "modifiedDate": "2017/12/04 17:20:42", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2792, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2798, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "implementacion-del-servicio-social-voluntario", "labels": null, "name": "Implementaci\u00f3n del servicio social voluntario", "metaDescription": "\n\nNo viabilizadosImplementaci\u00f3n del servicio social voluntarioSector: Medio ambiente\nN\u00famero de Radicaci\u00f3n:\nFecha de Radicaci\u00f3n:\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0de\nNombre del Proyecto: Implementaci\u00f3n del servicio social", "modifiedDate": "2017/12/04 17:20:14", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2795, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2797, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "desarrollo-de-estrategias-de-pedagogia-sobre-el-valor", "labels": null, "name": "Desarrollo de Estrategias de pedagog\u00eda sobre el valor de lo p\u00fablico", "metaDescription": "\n\nEn ejecuci\u00f3nDesarrollo de Estrategias de pedagog\u00eda sobre el valor de lo p\u00fablicoSector: Medio ambiente\nNombre del Proyecto: Desarrollo de Estrategias de pedagog\u00eda sobre el valor de lo", "modifiedDate": "2017/12/04 17:18:30", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2794, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2796, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "aplicacion-del-manual-del-buen-cucuteno", "labels": null, "name": "Aplicaci\u00f3n del manual del buen Cucute\u00f1o", "metaDescription": "\n\nAplicaci\u00f3n del manual del buen Cucute\u00f1o.Sector: Medio ambiente\nN\u00famero de Radicaci\u00f3n:\nFecha de Radicaci\u00f3n:\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0de\nNombre del Proyecto: Aplicaci\u00f3n del manual del buen Cucute\u00f1o.\nObjetivos:\u00a0Consolidar", "modifiedDate": "2017/12/04 17:16:46", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2793, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2793, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "pdm-cultura-ciudadana-y-convivencia-pacifica", "labels": null, "name": "PDM CULTURA CIUDADANA Y CONVIVENCIA PACIFICA", "metaDescription": "\u200b\n\nPDM: CULTURA CIUDADANA Y CONVIVENCIA PASIFICAObjetivosCULTURA CIUDADANA Y CONVIVENCIA PASIFICA\nMetas:No se han registrado metas\nDocumento detallado del programa:Dependencias responsablesSECRETARIA", "modifiedDate": "2017/12/04 17:12:20", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2790, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2794, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "mi-ciudad-tu-territorio-mi-territorio-el-territorio", "labels": null, "name": "MI CIUDAD TU TERRITORIO, MI TERRITORIO, EL TERRITORIO DE TODOS", "metaDescription": "MI CIUDAD: TU TERRITORIO, MI TERRITORIO, EL TERRITORIO DE TODOS\nSector: Ambiental\nNombre del Proyecto: MI CIUDAD: TU TERRITORIO, MI TERRITORIO, EL TERRITORIO DE TODOS\nObjetivos:\u00a0Contribuir en la", "modifiedDate": "2017/12/04 17:09:59", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2791, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2791, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "pdm-cucuta-turistica", "labels": null, "name": "PDM CUCUTA TURISTICA", "metaDescription": "\n\nPDM: CUCUTA TURISTICAObjetivosCUCUTA TURISTICA\nMetas:No se han registrado metas\nDocumento detallado del programa:Dependencias responsablesSECRETARIA DE CULTURA Y TURISMOPlanes asociadosPlanes no", "modifiedDate": "2017/12/04 16:52:11", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2788, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2792, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "cucuta-mas-bonita-mas-internacional-y-turistica", "labels": null, "name": "C\u00daCUTA M\u00c1S BONITA, M\u00c1S INTERNACIONAL Y TUR\u00cdSTICA", "metaDescription": "\n\nC\u00daCUTA M\u00c1S BONITA, M\u00c1S INTERNACIONAL Y TUR\u00cdSTICASector: Ambiental\nNombre del Proyecto: C\u00daCUTA M\u00c1S BONITA, M\u00c1S INTERNACIONAL Y TUR\u00cdSTICA\nObjetivos:\u00a0Consolidar a C\u00facuta como un destino tur\u00edstico", "modifiedDate": "2017/12/04 16:51:14", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2789, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2785, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "pdm-construccion-remodelacion-mejoramiento-mantenimiento", "labels": null, "name": "PDM CONSTRUCCION, REMODELACION, MEJORAMIENTO, MANTENIMIENTO Y DOTACION DE ESCENARIOS DEPORTIVOS EN COMUNAS Y VEREDAS CON ALTA DEFICIT DE ESCENARIOS", "metaDescription": "\n\nPDM: CONSTRUCCION, REMODELACION, MEJORAMIENTO, MANTENIMIENTO Y DOTACION DE ESCENARIOS DEPORTIVOS EN COMUNAS Y VEREDAS CON ALTA DEFICIT DE ESCENARIOSObjetivosCONSTRUCCION, REMODELACION, MEJORAMIENTO,", "modifiedDate": "2017/12/04 16:42:56", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2782, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2790, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "proyecto-dirigido-a-las-comunas-con-el-mas-alto-indice", "labels": null, "name": "Proyecto dirigido a las comunas con el m\u00e1s alto \u00edndice de violencia y deficiencia de escenarios deportivos y recreativos.", "metaDescription": "\n\nProyecto dirigido a las comunas con el m\u00e1s alto \u00edndice de violencia y deficiencia de escenarios deportivos y recreativos.Sector: Ambiental\nNombre del Proyecto: Proyecto dirigido a las comunas con el", "modifiedDate": "2017/12/04 16:41:23", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2787, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2789, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "construccion-terminacion-dotacion-mantenimiento-mejoramiento", "labels": null, "name": "Construcci\u00f3n, terminaci\u00f3n, dotaci\u00f3n, mantenimiento, mejoramiento, ampliaci\u00f3n, remodelaci\u00f3n, adecuaci\u00f3n y rehabilitaci\u00f3n de la infraestructura deportiv", "metaDescription": "\n\nConstrucci\u00f3n, terminaci\u00f3n, dotaci\u00f3n, mantenimiento, mejoramiento, ampliaci\u00f3n, remodelaci\u00f3n, adecuaci\u00f3n y rehabilitaci\u00f3n de la infraestructura deportiva y recreativa urbana y rural de C\u00facuta.Sector:", "modifiedDate": "2017/12/04 16:39:28", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2786, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2788, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "construccion-del-coliseo-menor-en-la-comuna-8", "labels": null, "name": "Construcci\u00f3n del coliseo menor en la comuna 8.", "metaDescription": "\n\nConstrucci\u00f3n del coliseo menor en la comuna 8.Sector: Ambiental\nNombre del Proyecto: Construcci\u00f3n del coliseo menor en la comuna 8.\nObjetivos:\u00a0Construcci\u00f3n del coliseo menor en la comuna", "modifiedDate": "2017/12/04 16:29:18", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2785, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2787, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "construccion-del-coliseo-mayor-en-la-ciudad-de-san-jose", "labels": null, "name": "Construcci\u00f3n del coliseo mayor en la ciudad de San Jos\u00e9 de C\u00facuta.", "metaDescription": "\n\nConstrucci\u00f3n del coliseo mayor en la ciudad de San Jos\u00e9 de C\u00facuta.Sector: Ambiental\nNombre del Proyecto: Construcci\u00f3n del coliseo mayor en la ciudad de San Jos\u00e9 de C\u00facuta.\nObjetivos:\u00a0Construcci\u00f3n", "modifiedDate": "2017/12/04 16:25:48", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2784, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2786, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "adecuacion-y-dotacion-de-nuevas-oficinas-del-imrd-estadio", "labels": null, "name": "Adecuaci\u00f3n y dotaci\u00f3n de nuevas oficinas del IMRD, estadio General Santander", "metaDescription": "\n\nAdecuaci\u00f3n y dotaci\u00f3n de nuevas oficinas del IMRD, estadio General SantanderSector: Ambiental\nNombre del Proyecto: Adecuaci\u00f3n y dotaci\u00f3n de nuevas oficinas del IMRD, estadio General", "modifiedDate": "2017/12/04 10:05:26", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2783, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2784, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "informe-pormenorizado-del-estado-de-control-interno", "labels": null, "name": "Informe pormenorizado del estado de control interno", "metaDescription": "Informe de estado de control interno Informe pormenorizado del estado de control interno de la Alcald\u00eda de C\u00facuta de\u00a0julio 13\u00a0de 2012\nVER INFORME\nInforme de estado de control interno Informe", "modifiedDate": "2017/12/03 17:41:05", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2782, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2776, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "fijacion-de-edictos-adultos-mayores-bloquiados-de-junio", "labels": null, "name": "FIJACION DE EDICTOS adultos mayores bloqueados de Junio 18 de 2015", "metaDescription": "\n\nEl suscrito director del departamento administrativo area direccion bienestar social emplaza a los beneficiarios del subcidio del programa de solidarida con el adulto mayor adultos mayores", "modifiedDate": "2017/12/03 12:25:10", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2774, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2770, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "pdm-mercadeo-territorial", "labels": null, "name": "PDM MERCADEO TERRITORIAL", "metaDescription": "\n\nPlaneaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n\n\nNuestros programasPDM: MERCADEO TERRITORIALObjetivosHACER DE CUCUTA UNA MARCA QUE GENERE CONFIANZA A NIVE INTERNACIONAL PARA EL DESARROLLO DE ACTIVIDADES DE NEGOCIOS Y", "modifiedDate": "2017/12/03 10:34:58", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2769, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2769, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "pdm-impulso-a-los-distritos-de-riego", "labels": null, "name": "PDM IMPULSO A LOS DISTRITOS DE RIEGO.", "metaDescription": "\n\nPlaneaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n\n\nNuestros programasPDM: IMPULSO A LOS DISTRITOS DE RIEGO.ObjetivosOptimizar los distritos de riego existentes.\nMetas:No se han registrado metas\nDocumento detallado del", "modifiedDate": "2017/12/03 10:34:15", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2768, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2768, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "pdm-impulso-a-las-organizaciones-asociativas-en-el-sector", "labels": null, "name": "PDM IMPULSO A LAS ORGANIZACIONES ASOCIATIVAS EN EL SECTOR RURAL", "metaDescription": "\n\nPlaneaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n\nInformes de empalmeNuestros planesNuestros programasNuestros proyectos\nNuestros programasPDM: IMPULSO A LAS ORGANIZACIONES ASOCIATIVAS EN EL SECTOR RURALObjetivosApoyar", "modifiedDate": "2017/12/03 10:33:36", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2767, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2767, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "pdm-fortalecimiento-de-la-participacion-comunitaria", "labels": null, "name": "PDM FORTALECIMIENTO DE LA PARTICIPACI\u00d3N COMUNITARIA Y SOCIAL", "metaDescription": "\n\nPlaneaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n\n\nNuestros programasPDM: FORTALECIMIENTO DE LA PARTICIPACI\u00d3N\u00a0COMUNITARIA Y SOCIALObjetivosPromover y acompa\u00f1ar la participaci\u00f3n en sectores no tradicionales y fortalecer la", "modifiedDate": "2017/12/03 10:33:01", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2766, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2766, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "pdm-dignificacion-y-desarrollo-humano-de-los-lideres", "labels": null, "name": "PDM DIGNIFICACI\u00d3N Y DESARROLLO HUMANO DE LOS LIDERES DE ORGANIZACIONES BASE", "metaDescription": "\n\nPlaneaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n\n\nNuestros programasPDM: DIGNIFICACI\u00d3N Y DESARROLLO HUMANO DE LOS LIDERES DE ORGANIZACIONES BASEObjetivosPromover el mejoramiento de la calidad de vida de los l\u00edderes comunales", "modifiedDate": "2017/12/03 10:31:44", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2765, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2765, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "pdm-desarrollo-rural-970712", "labels": null, "name": "PDM DESARROLLO RURAL", "metaDescription": "\n\nPlaneaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n\n\nNuestros programasPDM: DESARROLLO RURALObjetivosDESARROLLO RURAL\nMetas:No se han registrado metas\nDocumento detallado del programa:Dependencias responsables:Secretar\u00eda de", "modifiedDate": "2017/12/03 10:30:17", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2764, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2764, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "pdm-desarrollo-rural", "labels": null, "name": "PDM DESARROLLO RURAL", "metaDescription": "\n\nPlaneaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n\n\nNuestros programasPDM: DESARROLLO RURALObjetivosDESARROLLO RURAL\nMetas:No se han registrado metas\nDocumento detallado del programa:Dependencias responsables:Secretar\u00eda de", "modifiedDate": "2017/12/03 10:29:29", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2763, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2763, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "pdm-derechos-humanos-como-ejes-transversal-de-las-politicas", "labels": null, "name": "PDM DERECHOS HUMANOS COMO EJES TRANSVERSAL DE LAS POLITICAS PUBLICAS Y PARTICIPACION CIUDADANA", "metaDescription": "\n\nPlaneaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n\n\nNuestros programasPDM: DERECHOS HUMANOS COMO EJES TRANSVERSAL DE LAS POLITICAS PUBLICAS Y PARTICIPACION CIUDADANAObjetivosGarantizar a la ciudadan\u00eda el acceso a los planes,", "modifiedDate": "2017/12/03 10:28:29", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2762, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2762, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "pdm-corregimientos-con-diversificacion-productiva-y", "labels": null, "name": "PDM CORREGIMIENTOS CON DIVERSIFICACI\u00d3N PRODUCTIVA Y ACCESO A MERCADOS", "metaDescription": "\n\nPlaneaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n\n\nNuestros programasPDM: CORREGIMIENTOS CON DIVERSIFICACION PRODUCTIVA Y ACCESO A MERCADOSObjetivosDesarrollo agropecuario ambientalmente sostenible, utilizando y conservando", "modifiedDate": "2017/12/03 10:27:35", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2761, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2761, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "pdm-comunicacion-publica-para-la-convivencia-y-participacion", "labels": null, "name": "PDM COMUNICACI\u00d3N PUBLICA PARA LA CONVIVENCIA Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA", "metaDescription": "\n\nPlaneaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n\n\nNuestros programasPDM: COMUNICACION PUBLICA PARA LA CONVIVENCIA Y PARTICIPACION CIUDADANAObjetivosGarantizar a la ciudadan\u00eda el acceso a una informaci\u00f3n legible, oportuna,", "modifiedDate": "2017/12/03 10:26:10", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2760, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2760, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "pdm-capacitacion-e-insercion-laboral", "labels": null, "name": "PDM CAPACITACI\u00d3N E INSERCI\u00d3N LABORAL", "metaDescription": "\n\nPlaneaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n\n\nNuestros programasPDM: CAPACITACION E INSERCION LABORALObjetivosPretende facilitar el acceso al mundo del trabajo a j\u00f3venes, mujeres, discapacitados y personas cesantes que", "modifiedDate": "2017/12/03 10:25:04", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2759, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2759, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "pdm-apoyo-al-desarrollo-empresarial-y-acceso-a-mercados", "labels": null, "name": "PDM APOYO AL DESARROLLO EMPRESARIAL Y ACCESO A MERCADOS", "metaDescription": "\n\nPlaneaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n\n\nNuestros programasPDM: APOYO AL DESARROLLO EMPRESARIAL Y ACCESO A MERCADOSObjetivosFortalecer el tejido empresarial promoviendo y apoyando la constituci\u00f3n de asociaciones y", "modifiedDate": "2017/12/03 10:24:39", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2758, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2758, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "pdm-apoyo-a-la-economia-solidarias-y-otras-formas-asociativas", "labels": null, "name": "PDM APOYO A LA ECONOM\u00cdA SOLIDARIAS Y OTRAS FORMAS ASOCIATIVAS", "metaDescription": "\n\nPlaneaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n\nPDM: APOYO A LA ECONOMIA SOLIDARIAS Y OTRAS FORMAS ASOCIATIVASNuestros programasObjetivosFomentar la cultura de la solidaridad tanto en la sociedad como en el nivel", "modifiedDate": "2017/12/03 10:23:49", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2757, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2757, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "pdm-administracion-transporte-y-control-social", "labels": null, "name": "PDM ADMINISTRACI\u00d3N, TRANSPORTE Y CONTROL SOCIAL", "metaDescription": "\n\nPlaneaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n\nPDM: ADMINISTRACI\u00d3N, TRANSPORTE Y CONTROL SOCIALNuestros programasObjetivosADMINISTRACION, TRANSPORTE Y CONTROL SOCIAL\nMetas:No se han registrado metas\nDocumento detallado del", "modifiedDate": "2017/12/03 10:22:53", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2756, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2753, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "aviso-maria-camila-perozo-herrera-notificacion-por-aviso", "labels": null, "name": "AVISO MARIA CAMILA PEROZO HERRERA NOTIFICACI\u00d3N POR AVISO MARIA CAMILA PEROZO HERRERA de Junio 30 de 2017", "metaDescription": "Dependencia:\nDireccion de Talento Humano\n\"Teniendo en cuenta que no fue posible entregar la citaci\u00f3n para la notificaci\u00f3n personal a la direcci\u00f3n de domicilio que aparece dentro de la hoja de vida y", "modifiedDate": "2017/12/02 18:07:09", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2752, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2752, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "auto-no-001-del-2017-notificacion-por-aviso-de-abril", "labels": null, "name": "Auto No 001 del 2017 NOTIFICACION POR AVISO de Abril 06 de 2017", "metaDescription": "Dependencia:\nDireccion de Talento HumanoEn 'la ciudad de San Jos\u00e9 de C\u00facuta, a los veintisiete (27) d\u00edas del mes de marzo\nde 2017, remito a la se\u00f1orita MARIA CAMILA PEROZO HERRERA, identificadacon", "modifiedDate": "2017/12/02 18:02:45", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2751, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2751, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "notificacion-maria-camila-perozo-notificacion-maria", "labels": null, "name": "NOTIFICACION MARIA CAMILA PEROZO NOTIFICACION MARIA CAMILA PEROZO de Noviembre 08 de 2017", "metaDescription": "Dependencia:\nDireccion de Talento Humano\"POR LA CUAL SE RECONOCEY SE ORDENA EL PAGO DE UNAS PRESTACIONES SOCIALES A UN EXFUNCIONARIO(A) DEL MUNICIPIO DE SAN lOSE DE CUCUTA\"\nPublicado en el sitio", "modifiedDate": "2017/12/02 17:58:46", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2750, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2750, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "resolucion-no-0437-convocatoria-comite-de-convivencia", "labels": null, "name": "RESOLUCION No 0437 CONVOCATORIA COMIT\u00c9 DE CONVIVENCIA de Noviembre 27 de 2014", "metaDescription": "Dependencia:\nDireccion de Talento Humano\nPOR LA CUAL SE EFECT\u00daA LA CONVOCATORIA PARA LA ELECCI\u00d3N DEL COMIT\u00c9 DE CONVIVENCIA LABORAL DEL MUNICIPIO DE SAN JOSE DE CUCUTA\nPublicado en el sitio Web:\u00a027 de", "modifiedDate": "2017/12/02 17:54:26", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2749, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2749, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "citacion-notificacion-personal-maria-camila-perozo-citacion", "labels": null, "name": "CITACION NOTIFICACION PERSONAL MARIA CAMILA PEROZO de Octubre 17 de 2017", "metaDescription": "\n\nTeniendo en cuenta que no fue posible entregar la citaci\u00f3n para la notificaci\u00f3n personal a la direcci\u00f3n de domicilio que aparece dentro de la hoja de vida y tampoco fue posible enviarla por el coreo", "modifiedDate": "2017/12/02 17:50:30", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2748, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2748, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "aviso-maria-camila-perozo-citacion-notificacion-personal", "labels": null, "name": "AVISO MARIA CAMILA PEROZO CITACION NOTIFICACION PERSONAL MARIA CAMILA PEROZO de Junio 20 de 2017", "metaDescription": "Dependencia:\nDireccion de Talento Humano\"Teniendo en cuenta que no fue posible entregar la citaci\u00f3n para la notificaci\u00f3n personal a la direcci\u00f3n de domicilio que aparece dentro de la hoja de vida y", "modifiedDate": "2017/12/02 17:43:56", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2747, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2744, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "aviso-victor-julio-buitrago-contreras-de-agosto-03-de", "labels": null, "name": "AVISO VICTOR JULIO BUITRAGO CONTRERAS de Agosto 03 de 2015", "metaDescription": "Dependencia:\nDepartamento Jur\u00eddicaNOTIFICAR AL SE\u00d1OR VICTOR JULIO BUITRAGO CONTRERAS\u00a0\nPublicado en el sitio Web:\u00a003 de Agosto de 2015\nInformaci\u00f3n V\u00e1lida hasta:\u00a016 de Julio de 2026\n\nFecha de \u00faltima", "modifiedDate": "2017/12/02 17:08:42", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2743, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2743, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "aviso-rosa-maria-diaz-ramirez-de-agosto-19-de-2015", "labels": null, "name": "AVISO ROSA MARIA DIAZ RAMIREZ de Agosto 19 de 2015", "metaDescription": "Dependencia:\nDepartamento Jur\u00eddicaNOTIFICAR ROSA MARIA DIAZ RAMIREZ\nPublicado en el sitio Web:\u00a019 de Agosto de 2015\nInformaci\u00f3n V\u00e1lida hasta:\u00a001 de Agosto de 2026\n\nFecha de \u00faltima actualizaci\u00f3n: 19 de", "modifiedDate": "2017/12/02 17:05:31", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2742, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2742, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "aviso-rodrigo-garcia-perez-de-julio-31-de-2015", "labels": null, "name": "AVISO RODRIGO GARCIA PEREZ de Julio 31 de 2015", "metaDescription": "Dependencia:\nDepartamento Jur\u00eddicaNOTIFICAR AL SE\u00d1OR RODRIGO GARCIA PEREZ\nPublicado en el sitio Web:\u00a031 de Julio de 2015\nInformaci\u00f3n V\u00e1lida hasta:\u00a013 de Julio de 2026\n\nFecha de \u00faltima actualizaci\u00f3n:", "modifiedDate": "2017/12/02 17:01:51", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2741, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2741, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "aviso-richard-amaya-jaimes-de-agosto-12-de-2015", "labels": null, "name": "AVISO RICHARD AMAYA JAIMES de Agosto 12 de 2015", "metaDescription": "Dependencia:\nDepartamento Jur\u00eddica\nNOTIFICAR AL SE\u00d1OR RICHARD AMAYA JAIMES\nPublicado en el sitio Web:\u00a012 de Agosto de 2015\nInformaci\u00f3n V\u00e1lida hasta:\u00a025 de Julio de 2026\n\nFecha de \u00faltima actualizaci\u00f3n:", "modifiedDate": "2017/12/02 16:56:45", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2740, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2740, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "repuesta-respuesta-a-los-derechos-de-peticion-de-los", "labels": null, "name": "REPUESTA RESPUESTA A LOS DERECHOS DE PETICION DE LOS BARRIOS OLGA TERESA de Octubre 07 de 2015", "metaDescription": "Dependencia:\nDepartamento Jur\u00eddica\nRESPUESTA A LOS DERECHOS DE PETICI\u00d3N DE LOS QUE CONFORMAN EL ASENTAMIENTO URBANO BARRIOS OLGA TERESA\n\nPublicado en el sitio Web:\u00a007 de Octubre de 2015\nInformaci\u00f3n", "modifiedDate": "2017/12/02 16:49:57", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2739, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2739, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "aviso-pedro-manuel-murillo-salcedo-de-junio-28-de-2017", "labels": null, "name": "AVISO PEDRO MANUEL MURILLO SALCEDO de Junio 28 de 2017", "metaDescription": "Dependencia:\nDepartamento Jur\u00eddicaEs importante informarle que el Municipio de San Jos\u00e9 de C\u00facuta esta demandado en el medio de control Electoral en el Tribunal Administrativo de Norte de Santander,", "modifiedDate": "2017/12/02 16:45:00", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2738, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2738, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "aviso-pedro-antonio-guevara-arciza-de-julio-31-de-2015", "labels": null, "name": "AVISO PEDRO ANTONIO GUEVARA ARCIZA de Julio 31 de 2015", "metaDescription": "Dependencia:\nDepartamento Jur\u00eddicaNOTIFICAR AL SE\u00d1OR PEDOR ANTONIO GUEVARA ARCIZA\u00a0\nPublicado en el sitio Web:\u00a031 de Julio de 2015\nInformaci\u00f3n V\u00e1lida hasta:\u00a013 de Julio de 2026\n\nFecha de \u00faltima", "modifiedDate": "2017/12/02 16:40:26", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2737, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2737, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "aviso-olivo-botello-de-julio-31-de-2015", "labels": null, "name": "AVISO OLIVO BOTELLO de Julio 31 de 2015", "metaDescription": "Dependencia:\nDepartamento Jur\u00eddicaPublicado en el sitio Web:\u00a031 de Julio de 2015\nInformaci\u00f3n V\u00e1lida hasta:\u00a013 de Julio de 2026\n\nFecha de \u00faltima actualizaci\u00f3n: 31 de Julio de 2015\n\n\n", "modifiedDate": "2017/12/02 16:35:11", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2736, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2736, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "aviso-maria-rosmira-perez-de-julio-31-de-2015", "labels": null, "name": "AVISO MARIA ROSMIRA PEREZ de Julio 31 de 2015", "metaDescription": "Dependencia:\nDepartamento Jur\u00eddicaMARIA ROSMIRA PEREZ\u00a0\nPublicado en el sitio Web:\u00a031 de Julio de 2015\nInformaci\u00f3n V\u00e1lida hasta:\u00a013 de Julio de 2026\n\nFecha de \u00faltima actualizaci\u00f3n: 31 de Julio de", "modifiedDate": "2017/12/02 16:31:38", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2735, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2735, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "aviso-luis-nemecio-contreras-tejada-de-julio-31-de-2015", "labels": null, "name": "AVISO LUIS NEMECIO CONTRERAS TEJADA de Julio 31 de 2015", "metaDescription": "Dependencia:\nDepartamento Jur\u00eddica\nNOTIFICACION AL SE\u00d1OR LUIS NEMECIO CONTRERAS TEJADA\nPublicado en el sitio Web:\u00a031 de Julio de 2015\nInformaci\u00f3n V\u00e1lida hasta:\u00a013 de Julio de 2026\n\nFecha de \u00faltima", "modifiedDate": "2017/12/02 16:27:29", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2734, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2734, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "aviso-luis-cardenas-angarita-de-julio-31-de-2015", "labels": null, "name": "AVISO LUIS CARDENAS ANGARITA de Julio 31 de 2015", "metaDescription": "Dependencia:\nDepartamento Jur\u00eddica\nNOTIFICACION AL SE\u00d1OR LUIS \u00a0CARDENAS ANGARITA\u00a0\n\nPublicado en el sitio Web:\u00a031 de Julio de 2015\nInformaci\u00f3n V\u00e1lida hasta:\u00a013 de Julio de 2026\n\nFecha de \u00faltima", "modifiedDate": "2017/12/02 16:20:01", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2733, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2733, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "aviso-luis-alfredo-argote-hinojosa-de-julio-31-de-2015", "labels": null, "name": "AVISO LUIS ALFREDO ARGOTE HINOJOSA de Julio 31 de 2015", "metaDescription": "Dependencia:\nDepartamento Jur\u00eddica\nLUIS ALFREDO ARGOTE HINOJOSA\nPublicado en el sitio Web:\u00a031 de Julio de 2015\nInformaci\u00f3n V\u00e1lida hasta:\u00a013 de Julio de 2026\n\nFecha de \u00faltima actualizaci\u00f3n: 31 de Julio", "modifiedDate": "2017/12/02 16:13:58", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2732, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2732, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "aviso-leonel-david-esparza-de-julio-31-de-2015", "labels": null, "name": "AVISO LEONEL DAVID ESPARZA de Julio 31 de 2015", "metaDescription": "Dependencia:\nDepartamento Jur\u00eddica\n\nNOTIFICAR AL SE\u00d1OR LEONEL DAVID ESPARZA\nPublicado en el sitio Web:\u00a031 de Julio de 2015\nInformaci\u00f3n V\u00e1lida hasta:\u00a016 de Julio de 2026\n\nFecha de \u00faltima actualizaci\u00f3n:", "modifiedDate": "2017/12/02 16:07:42", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2731, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2731, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "aviso-lelis-de-jesus-calderon-de-agosto-19-de-2015", "labels": null, "name": "AVISO LELIS DE JESUS CALDERON de Agosto 19 de 2015", "metaDescription": "Dependencia:\nDepartamento Jur\u00eddica\n\nNOTIFICAR A LELIS DE JESUS CALDERON\u00a0\n\nPublicado en el sitio Web:\u00a019 de Agosto de 2015\nInformaci\u00f3n V\u00e1lida hasta:\u00a001 de Agosto de 2026\n\nFecha de \u00faltima actualizaci\u00f3n:", "modifiedDate": "2017/12/02 16:04:07", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2730, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2730, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "aviso-002-juzgado-primero-administrativo-oral-de-descongestion", "labels": null, "name": "AVISO 002 juzgado primero administrativo oral de descongestion de cucuta de Agosto 19 de 2014", "metaDescription": "Dependencia:\nDepartamento Jur\u00eddica\nse informa a la comunidad en general sobre la existencia del medio de control de nulidad, radicado 54001-33-33-004-2014-00737-00 promovido por el municipio san jose", "modifiedDate": "2017/12/02 13:57:12", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2729, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2729, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "aviso-jorge-eliecer-calvo-de-julio-31-de-2015", "labels": null, "name": "AVISO jorge eliecer calvo de Julio 31 de 2015", "metaDescription": "Dependencia:\nDepartamento Jur\u00eddica\n\nNOTIFICACIONES JORGE ELIECER CALVO\n\n\nPublicado en el sitio Web:\u00a031 de Julio de 2015\nInformaci\u00f3n V\u00e1lida hasta:\u00a013 de Julio de 2026\n\nFecha de \u00faltima actualizaci\u00f3n: 31", "modifiedDate": "2017/12/02 13:51:06", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2728, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2728, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "aviso-jenny-patricia-galvis-de-julio-31-de-2015", "labels": null, "name": "AVISO JENNY PATRICIA GALVIS de Julio 31 de 2015", "metaDescription": "Departamento Jur\u00eddicaFIJACION DE AVISO A JENNY PATRICIA GALVIS\n\nPublicado en el sitio Web:\u00a031 de Julio de 2015\nInformaci\u00f3n V\u00e1lida hasta:\u00a013 de Julio de 2026\n\nFecha de \u00faltima actualizaci\u00f3n: 31 de Julio", "modifiedDate": "2017/12/02 13:45:36", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2727, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2727, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "aviso-hermes-alexander-hernandez-diaz-de-agosto-03-de", "labels": null, "name": "AVISO HERMES ALEXANDER HERNANDEZ DIAZ de Agosto 03 de 2015", "metaDescription": "Departamento Jur\u00eddica\n\nNOTIFICAR AL SE\u00d1OR HERMES ALEXANDER HERNANDEZ DIAZ\n\nPublicado en el sitio Web:\u00a003 de Agosto de 2015\nInformaci\u00f3n V\u00e1lida hasta:\u00a016 de Julio de 2026\n\nFecha de \u00faltima actualizaci\u00f3n:", "modifiedDate": "2017/12/02 13:39:58", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2726, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2726, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "aviso-expropiacion-expropiacion-encarnacion-sanchez", "labels": null, "name": "aviso EXPROPIACI\u00d3N EXPROPIACION ENCARNACION SANCHEZ de Diciembre 13 de 2015", "metaDescription": "\n\nDepartamento Jur\u00eddica\nAVISO ORDENAR LA EXPROPIACION ENCARNACION SANCHEZ POR VIA ADMINISTRATIVA DEL DERECHO DE DOMINIO\nPublicado en el sitio Web:\u00a021 de Diciembre de 2015\nInformaci\u00f3n V\u00e1lida hasta:\u00a010", "modifiedDate": "2017/12/02 13:34:32", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2725, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2725, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "aviso-eduardo-gabriel-osorio-y-javier-andres-perozo", "labels": null, "name": "AVISO EDUARDO GABRIEL OSORIO Y JAVIER ANDRES PEROZO HERNANDEZ de Julio 31 de 2015", "metaDescription": "\nDepartamento Jur\u00eddica\ufeffNOTIFICACION AL SE\u00d1OR EDUARDO GABRIEL OSORIO Y JAVIER ANDRES PEROZO HERNANDEZ\n\nPublicado en el sitio Web:\u00a031 de Julio de 2015\nInformaci\u00f3n V\u00e1lida hasta:\u00a013 de Julio de", "modifiedDate": "2017/12/02 13:28:31", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2724, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2724, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "pdm-generacion-de-ingresos-y-consolidacion-socioeconomica-330447", "labels": null, "name": "PDM GENERACI\u00d3N DE INGRESOS Y CONSOLIDACI\u00d3N SOCIOECON\u00d3MICA", "metaDescription": "\nPDM: GENERACI\u00d3N DE INGRESOS Y CONSOLIDACI\u00d3N SOCIOECON\u00d3MICAObjetivosBuscar la superaci\u00f3n y cesaci\u00f3n de la condici\u00f3n de desplazamiento forzado a trav\u00e9s de la garant\u00eda de derechos y adicionando apoyos y", "modifiedDate": "2017/12/02 12:29:44", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2723, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2697, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "pdm-banca-financiamiento-y-oportunidades", "labels": null, "name": "PDM BANCA FINANCIAMIENTO Y OPORTUNIDADES", "metaDescription": "\n\nObjetivosBANCA FINANCIAMIENTO Y OPORTUNIDADES\nMetas:No se han registrado metas\nDocumento detallado del programa:Dependencias responsables:Secretar\u00eda del Banco del PogresoPlanes asociadosPlanes no", "modifiedDate": "2017/12/02 12:08:09", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2697, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2723, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "fortalecimiento-de-lineas-de-credito-al-programa-de", "labels": null, "name": "Fortalecimiento de l\u00edneas de cr\u00e9dito al programa de incubaci\u00f3n de empresas y para j\u00f3venes empresarios y dinamizadores de desarrollo.", "metaDescription": "\nFortalecimiento de l\u00edneas de cr\u00e9dito al programa de incubaci\u00f3n de empresas y para j\u00f3venes empresarios y dinamizadores de desarrollo.Sector: Justicia\nNombre del Proyecto: Fortalecimiento de l\u00edneas de", "modifiedDate": "2017/12/02 11:53:08", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2722, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2722, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "aviso-belsy-alvarez-villamizar-de-agosto-03-de-2015", "labels": null, "name": "AVISO BELSY ALVAREZ VILLAMIZAR de Agosto 03 de 2015", "metaDescription": "\n\nDependencia:\nDepartamento Jur\u00eddica\n\nNOTIFICAR A LA SE\u00d1ORA BELSY ALVAREZ VILLAMIZAR\n\nPublicado en el sitio Web:\u00a003 de Agosto de 2015\nInformaci\u00f3n V\u00e1lida hasta:\u00a016 de Julio de 2026\n\nFecha de \u00faltima", "modifiedDate": "2017/12/02 11:17:20", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2721, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2721, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "aviso-ana-silva-linares-de-agosto-12-de-2015", "labels": null, "name": "AVISO ANA SILVA LINARES de Agosto 12 de 2015", "metaDescription": "\n\nNOTIFICAR AL SE\u00d1OR ANA SILVA LINARES\nPublicado en el sitio Web:\u00a012 de Agosto de 2015\nInformaci\u00f3n V\u00e1lida hasta:\u00a025 de Julio de 2026\n\n\n", "modifiedDate": "2017/12/02 11:12:00", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2720, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2718, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "aviso-perez-jaramillo-karen-de-junio-02-de-2017", "labels": null, "name": "AVISO PEREZ JARAMILLO KAREN de Junio 02 de 2017", "metaDescription": "\n\nEs importante informarle que el Municipio de San Jos\u00e9 de C\u00facuta esta demandadoen el medio de control de Nulidad en el Juzgado Sexto Administrativo Oral deC\u00facuta, con Radicado", "modifiedDate": "2017/12/02 10:55:02", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2717, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2717, "countComments": 1, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "adulto-mayor-bloqueados-a-abril-3-de-2017-adulto-mayor", "labels": null, "name": "ADULTO MAYOR -BLOQUEADOS- A ABRIL 3 DE 2017 ADULTO MAYOR", "metaDescription": "\nRelaci\u00f3n de personas que han sido BLOQUEADOS del subsidio del programa \"COLOMBIA MAYOR\" por REGISTRADURIA, RENTA -PENSION O SUBSIDIO-, POSIBLES FALLECIDOS \u00f3 NO COBRO, quienes deben allegar soporte de", "modifiedDate": "2017/12/02 10:45:58", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2716, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2715, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "promocion-de-la-economia-solidaria-con-entidades-de", "labels": null, "name": "Promoci\u00f3n de la econom\u00eda solidaria con entidades de apoyo a los sectores productivos.", "metaDescription": "\n\nPromoci\u00f3n de la econom\u00eda solidaria con entidades de apoyo a los sectores productivos.Sector: Justicia\nNombre del Proyecto: Promoci\u00f3n de la econom\u00eda solidaria con entidades de apoyo a los sectores", "modifiedDate": "2017/12/01 19:40:15", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2714, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2714, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "reestructurar-y-fortalecer-el-banco-de-progreso-con", "labels": null, "name": "Reestructurar y Fortalecer el Banco de Progreso con una inyecci\u00f3n de capital buscando elevar su eficiencia y eficacia.", "metaDescription": "\nReestructurar y Fortalecer el Banco de Progreso con una inyecci\u00f3n de capital buscando elevar su eficiencia y eficacia.Sector: Justicia\nNombre del Proyecto: Reestructurar y Fortalecer el Banco de", "modifiedDate": "2017/12/01 19:26:25", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2713, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2712, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "realizar-eventos-para-socializar-las-lineas-de-credito", "labels": null, "name": "Realizar Eventos para Socializar las l\u00edneas de cr\u00e9dito asociativo para los productores reciban recursos de fomento.", "metaDescription": "\nRealizar Eventos para Socializar las l\u00edneas de cr\u00e9dito asociativo para los productores reciban recursos de fomento.Sector: Justicia\nNombre del Proyecto: Realizar Eventos para Socializar las l\u00edneas de", "modifiedDate": "2017/12/01 19:08:17", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2712, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2711, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "intervencion-integral-en-el-eje-vial-avenida-canal-bogota", "labels": null, "name": "Intervenci\u00f3n integral en el eje vial Avenida Canal Bogot\u00e1", "metaDescription": "\nIntervenci\u00f3n integral en el eje vial Avenida Canal Bogot\u00e1Sector: Ambiental\nNombre del Proyecto: Intervenci\u00f3n integral en el eje vial Avenida Canal Bogot\u00e1\nObjetivos:\u00a0Intervenci\u00f3n integral en el eje", "modifiedDate": "2017/12/01 19:06:13", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2711, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2710, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "fortalecimiento-de-redes-de-reaseguramiento-para-los", "labels": null, "name": "Fortalecimiento de redes de reaseguramiento para los microempresarios y las entidades crediticias.", "metaDescription": "\n\nFortalecimiento de redes de reaseguramiento para los microempresarios y las entidades crediticias.Sector: Justicia\nNombre del Proyecto: Fortalecimiento de redes de reaseguramiento para los", "modifiedDate": "2017/12/01 19:03:49", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2710, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2709, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "formacion-y-capacitacion-para-la-exportacion", "labels": null, "name": "Formaci\u00f3n y Capacitaci\u00f3n para la exportaci\u00f3n", "metaDescription": "\n\nFormaci\u00f3n y Capacitaci\u00f3n para la exportaci\u00f3nSector: Justicia\nNombre del Proyecto: Formaci\u00f3n y Capacitaci\u00f3n para la exportaci\u00f3n\nObjetivos:\u00a0Formaci\u00f3n y Capacitaci\u00f3n para la", "modifiedDate": "2017/12/01 19:01:07", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2709, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2708, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "fomento-del-programa-fe", "labels": null, "name": "Fomento del programa FE -", "metaDescription": "\nFomento del programa FE -Sector: Justicia\nNombre del Proyecto: Fomento del programa FE -\nObjetivos:\u00a0Fomento del programa FE -\nResumen:\nFomento del programa FE -\nFicha EBI:\nInformaci\u00f3n del", "modifiedDate": "2017/12/01 18:59:15", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2708, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2707, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "fomento-a-las-exportaciones", "labels": null, "name": "Fomento a las exportaciones", "metaDescription": "\nFomento a las exportacionesSector: Justicia\nNombre del Proyecto: Fomento a las exportaciones\nObjetivos:\u00a0Fomento a las exportaciones\nResumen:\nFomento a las exportaciones\nFicha EBI:\nInformaci\u00f3n del", "modifiedDate": "2017/12/01 18:55:33", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2707, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2706, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "diseno-e-implementacion-de-una-bolsa-de-empleo-para", "labels": null, "name": "Dise\u00f1o e implementaci\u00f3n de una Bolsa de Empleo para la poblaci\u00f3n desplazada, sobre la oferta laboral p\u00fablica y privada del \u00c1rea Metropolitana", "metaDescription": "\nDise\u00f1o e implementaci\u00f3n de una Bolsa de Empleo para la poblaci\u00f3n desplazada, sobre la oferta laboral p\u00fablica y privada del \u00c1rea MetropolitanaSector: Justicia\nNombre del Proyecto: Dise\u00f1o e", "modifiedDate": "2017/12/01 18:50:50", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2706, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2705, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "destinar-recursos-para-el-apoyo-financiero-directo-a-698615", "labels": null, "name": "Destinar recursos para el apoyo financiero directo a las iniciativas empresariales y agropecuarias de proyectos individuales y asociativos viables", "metaDescription": "\nDestinar recursos para el apoyo financiero directo a las iniciativas empresariales y agropecuarias de proyectos individuales y asociativos viablesSector: Ciencia y tecnolog\u00eda\nNombre del Proyecto:", "modifiedDate": "2017/12/01 18:48:30", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2705, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2704, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "destinar-recursos-para-el-apoyo-financiero-directo-a", "labels": null, "name": "Destinar recursos para el apoyo financiero directo a las iniciativas empresariales", "metaDescription": "\nDestinar recursos para el apoyo financiero directo a las iniciativas empresarialesSector: Ciencia y tecnolog\u00eda\nNombre del Proyecto: Destinar recursos para el apoyo financiero directo a las", "modifiedDate": "2017/12/01 18:46:30", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2704, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2703, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "creacion-de-lineas-de-credito-blandas-a-propietarios", "labels": null, "name": "Creaci\u00f3n de l\u00edneas de cr\u00e9dito blandas a propietarios de veh\u00edculos taxis para reposici\u00f3n de veh\u00edculos viejos siempre y cuando entren en proceso de chat", "metaDescription": "\nCreaci\u00f3n de l\u00edneas de cr\u00e9dito blandas a propietarios de veh\u00edculos taxis para reposici\u00f3n de veh\u00edculos viejos siempre y cuando entren en proceso de chatarrizaci\u00f3n.Sector: Justicia\nNombre del Proyecto:", "modifiedDate": "2017/12/01 18:44:21", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2703, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2702, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "creacion-de-lineas-de-credito-blandas-a-los-pequenos-392137", "labels": null, "name": "Creaci\u00f3n de l\u00edneas de cr\u00e9dito blandas a los peque\u00f1os productores del sector rural.", "metaDescription": "\nCreaci\u00f3n de l\u00edneas de cr\u00e9dito blandas a los peque\u00f1os productores del sector rural.Sector: Justicia\nNombre del Proyecto: Creaci\u00f3n de l\u00edneas de cr\u00e9dito blandas a los peque\u00f1os productores del sector", "modifiedDate": "2017/12/01 18:42:07", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2702, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2701, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "creacion-de-lineas-de-credito-blandas-a-los-pequenos", "labels": null, "name": "Creaci\u00f3n de l\u00edneas de cr\u00e9dito blandas a los peque\u00f1os productores de los sectores poblacionales marginales desplazados y de g\u00e9nero mujeres donde se", "metaDescription": "\n\nCreaci\u00f3n de l\u00edneas de cr\u00e9dito blandas a los peque\u00f1os productores de los sectores poblacionales marginales (desplazados) y de g\u00e9nero (mujeres) donde se identifiquen emprendimiento productivo", "modifiedDate": "2017/12/01 18:39:56", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2701, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2700, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "banco-de-materiales", "labels": null, "name": "Banco de materiales", "metaDescription": "\n\nBanco de materialesSector: Justicia\nNombre del Proyecto: Banco de materiales\nObjetivos:\u00a0Banco de materiales\nResumen:\nBanco de materiales\nFicha EBI:\nInformaci\u00f3n del proyectoFecha Inicio:\nFecha", "modifiedDate": "2017/12/01 18:36:05", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2700, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2699, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "articulacion-institucional-y-apoyo-financiero-para-la", "labels": null, "name": "Articulaci\u00f3n institucional y apoyo financiero para la realizaci\u00f3n de iniciativas de retorno y reubicaci\u00f3n de familias en desplazamiento forzado", "metaDescription": "\n\nArticulaci\u00f3n institucional y apoyo financiero para la realizaci\u00f3n de iniciativas de retorno y reubicaci\u00f3n de familias en desplazamiento forzadoSector: Ciencia y tecnolog\u00eda\nNombre del Proyecto:", "modifiedDate": "2017/12/01 18:33:31", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2699, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2698, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "pdm-generacion-de-ingresos-y-consolidacion-socioeconomica", "labels": null, "name": "PDM GENERACI\u00d3N DE INGRESOS Y CONSOLIDACI\u00d3N SOCIOECON\u00d3MICA", "metaDescription": "\n\nPDM: GENERACI\u00d3N DE INGRESOS Y CONSOLIDACI\u00d3N SOCIOECON\u00d3MICAObjetivosBuscar la superaci\u00f3n y cesaci\u00f3n de la condici\u00f3n de desplazamiento forzado a trav\u00e9s de la garant\u00eda de derechos y adicionando apoyos", "modifiedDate": "2017/12/01 18:26:48", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2698, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2693, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "secretaria-de-prensa", "labels": null, "name": "SECRETARIA DE PRENSA", "metaDescription": "\n\nSecretar\u00eda de PrensaContenido\nMisi\u00f3nObjetivosFuncionesMetasProgramas y proyectosFuncionario responsableOtros funcionariosEdictosDatos de contactoInformaci\u00f3n adicionalMisi\u00f3nGarantizar el desarrollo y", "modifiedDate": "2017/12/01 11:31:55", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2693, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2692, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "notificacion-proceso-sancionatorio-007-de-noviembre", "labels": null, "name": "NOTIFICACI\u00d3N PROCESO SANCIONATORIO 007 de Noviembre 29 de 2017", "metaDescription": "\n\nC\u00daCUTA le informaPublicaciones del municipioEnlaces de inter\u00e9sNoticiasCalendario de eventosAudio y videoEdictos\u00bfD\u00f3nde encontrar m\u00e1s informaci\u00f3n?\nEdictosDependencia:Secretar\u00eda de SaludNOTIFICACI\u00d3N", "modifiedDate": "2017/12/01 11:30:06", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2692, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2691, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "notificacion-proceso-sancionatorio-006-de-noviembre", "labels": null, "name": "NOTIFICACION PROCESO SANCIONATORIO 006 de Noviembre 28 de 2017", "metaDescription": "\n\nEdictosNOTIFICACION PROCESO SANCIONATORIO 006 de Noviembre 28 de 2017Dependencia:\nSecretar\u00eda de Salud\nNOTIFICACI\u00d3N PROCESO SANCIONATORIO 006\n-MARLON DE JESUS LIZARAZO - RESTAURANTE BRASAS Y", "modifiedDate": "2017/12/01 11:28:51", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2691, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2690, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "notificacion-proceso-sancionatorio-005-de-noviembre", "labels": null, "name": "NOTIFICACI\u00d3N PROCESO SANCIONATORIO 005 de Noviembre 15 de 2017", "metaDescription": "\n\nEdictosNOTIFICACION PROCESO SANCIONATORIO 005 NOTIFICACI\u00d3N\u00a0PROCESO SANCIONATORIO 005 de Noviembre 15 de 2017Dependencia:\nSecretar\u00eda de Salud\n\n-MONICA MILENA SERRANO - CARNES MI VAQUITA-JOSE C.", "modifiedDate": "2017/12/01 11:27:50", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2690, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2689, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "notificacion-proceso-sancionatorio-004-marlon-jesus", "labels": null, "name": "NOTIFICACION PROCESO SANCIONATORIO 004 -MARLON JESUS LIZARAZO de Octubre 18 de 2017", "metaDescription": "\n\nEdictosNOTIFICACION PROCESO SANCIONATORIO 004 NOTIFICACI\u00d3N\u00a0PROCESO SANCIONATORIO 004 -MARLON JESUS LIZARAZO de Octubre 18 de 2017Dependencia:\nSecretar\u00eda de Salud\n\nNOTIFICACION PROCESO SANCIONATORIO", "modifiedDate": "2017/12/01 11:26:18", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2689, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2688, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "notificacion-proceso-sancionatorio-003-zaire-patricia", "labels": null, "name": "NOTIFICACION PROCESO SANCIONATORIO 003 - ZAIRE PATRICIA LAGUADO CONTRERAS", "metaDescription": "\n\nNOTIFICACION PROCESO SANCIONATORIO 003 NOTIFICACION PROCESO SANCIONATORIO 003\u00a0- ZAIRE PATRICIA LAGUADO CONTRERAS- de Octubre 10 de 2017Dependencia:\nSecretar\u00eda de Salud\nNOTIFICACION PROCESO", "modifiedDate": "2017/12/01 11:20:21", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2688, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2687, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "notificacion-proceso-sancionatorio-002-juan-guillermo", "labels": null, "name": "NOTIFICACI\u00d3N PROCESO SANCIONATORIO 002 -JUAN GUILLERMO ROJAS", "metaDescription": "\n\nEdictosNOTIFICACION PROCESO SANCIONATORIO 002 NOTIFICACION PROCESO SANCIONATORIO 002 -JUAN GUILLERMO ROJAS- de Octubre 09 de 2017\n\n\nNOTIFICACION PROCESO SANCIONATORIO 002 -JUAN GUILLERMO", "modifiedDate": "2017/12/01 11:18:41", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2687, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2686, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "aviso-establecimiento--local-001", "labels": null, "name": "AVISO ESTABLECIMIENTO  LOCAL 001", "metaDescription": "\n\n\nC\u00daCUTA le informaPublicaciones del municipioEnlaces de inter\u00e9sNoticiasCalendario de eventosAudio y videoEdictos\u00bfD\u00f3nde encontrar m\u00e1s informaci\u00f3n?\nEdictosAVISO ESTABLECIMIENTO\u00a0 LOCAL 001 AVISO", "modifiedDate": "2017/12/01 11:17:17", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2686, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2685, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "vigilancia-de-la-calidad-del-aire-promocion-vigilancia", "labels": null, "name": "Vigilancia de la calidad del aire Promoci\u00f3n, vigilancia y control de los factores de riesgo por consumo de alimentos.", "metaDescription": "\n\nEn ejecuci\u00f3nNombre del Proyecto: Vigilancia de la calidad del aire Promoci\u00f3n, vigilancia y control de los factores de riesgo por consumo de alimentos.\nObjetivos:\u00a0Vigilancia de la calidad del", "modifiedDate": "2017/12/01 11:15:08", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2685, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2684, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "regimen-subsidiado-aseguramiento", "labels": null, "name": "R\u00e9gimen Subsidiado aseguramiento.", "metaDescription": "\nNombre del Proyecto: R\u00e9gimen Subsidiado aseguramiento.\nObjetivos:\u00a0R\u00e9gimen Subsidiado aseguramiento.\nResumen:\nR\u00e9gimen Subsidiado aseguramiento.\nFicha EBI:\nInformaci\u00f3n del proyectoFecha Inicio:\nFecha", "modifiedDate": "2017/12/01 11:14:18", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2684, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2683, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "proyecto-de-salud-sexual-y-reproductiva", "labels": null, "name": "Proyecto de salud sexual y reproductiva", "metaDescription": "\n\nNombre del Proyecto: Proyecto de salud sexual y reproductiva\nObjetivos:\u00a0Proyecto de salud sexual y reproductiva\nResumen:\nProyecto de salud sexual y reproductiva\nFicha EBI:\nInformaci\u00f3n del", "modifiedDate": "2017/12/01 11:13:35", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2683, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2682, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "promocion-prevencion-vigilancia-y-control-de-las-aguas", "labels": null, "name": "Promoci\u00f3n, prevenci\u00f3n, vigilancia y control de las aguas de consumo, aguas seguras y aguas recreacionales en el Municipio San Jos\u00e9 de C\u00facuta", "metaDescription": "\nSector: Salud\nNombre del Proyecto: Promoci\u00f3n, prevenci\u00f3n, vigilancia y control de las aguas de consumo, aguas seguras y aguas recreacionales en el Municipio San Jos\u00e9 de C\u00facuta\nObjetivos:\u00a0Promoci\u00f3n,", "modifiedDate": "2017/12/01 11:12:49", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2682, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2681, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "promocion-y-prevencion-de-la-salud-oral-en-el-municipio", "labels": null, "name": "Promoci\u00f3n y prevenci\u00f3n de la salud oral en el municipio", "metaDescription": "\n\nSector: Salud\nNombre del Proyecto: Promoci\u00f3n y prevenci\u00f3n de la salud oral en el municipio\nObjetivos:\u00a0Promoci\u00f3n y prevenci\u00f3n de la salud oral en el municipio\nResumen:\nPromoci\u00f3n y prevenci\u00f3n de la", "modifiedDate": "2017/12/01 11:11:11", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2681, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2680, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "prevencion-vigilancia-y-control-de-las-enfermedades", "labels": null, "name": "Prevenci\u00f3n, vigilancia y control de las enfermedades transmitidas por vectores dengue, paludismo, chagas, leishmaniasis y fiebre amarilla en el Munici", "metaDescription": "\n\nEn ejecuci\u00f3nSector: Salud\nNombre del Proyecto: Prevenci\u00f3n, vigilancia y control de las enfermedades transmitidas por vectores dengue, paludismo, chagas, leishmaniasis y fiebre amarilla en el", "modifiedDate": "2017/12/01 11:09:36", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2680, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2679, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "prevencion-y-control-de-la-tuberculosis-y-lepra-en-el", "labels": null, "name": "Prevenci\u00f3n y control de la tuberculosis y lepra en el Municipio San Jos\u00e9 de C\u00facuta", "metaDescription": "\n\nNombre del Proyecto: Prevenci\u00f3n y control de la tuberculosis y lepra en el Municipio San Jos\u00e9 de C\u00facuta\nObjetivos:\u00a0Prevenci\u00f3n y control de la tuberculosis y lepra en el Municipio San Jos\u00e9 de", "modifiedDate": "2017/12/01 11:08:52", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2679, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2678, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "prevencion-vigilancia-y-control-de-riesgos-profesionales", "labels": null, "name": "Prevenci\u00f3n , vigilancia y control de riesgos profesionales", "metaDescription": "\n\nEn ejecuci\u00f3nSector: Salud\nNombre del Proyecto: Prevenci\u00f3n , vigilancia y control de riesgos profesionales\nObjetivos:\u00a0Prevenci\u00f3n , vigilancia y control de riesgos profesionales\nResumen:\nPrevenci\u00f3n ,", "modifiedDate": "2017/12/01 11:04:58", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2678, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2677, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "prestacion-de-servicios-a-la-poblacion-pobre-no-cubierta", "labels": null, "name": "Prestaci\u00f3n de servicios a la poblaci\u00f3n pobre no cubierta con subsidio a la demanda", "metaDescription": "\n\nNuestros proyectosEn ejecuci\u00f3nNombre del Proyecto: Prestaci\u00f3n de servicios a la poblaci\u00f3n pobre no cubierta con subsidio a la demanda\nObjetivos:\u00a0Prestaci\u00f3n de servicios a la poblaci\u00f3n pobre no", "modifiedDate": "2017/12/01 11:04:11", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2677, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2676, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "plan-de-informacion-educacion-y-comunicacion-al-personal", "labels": null, "name": "Plan de informaci\u00f3n, educaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n al personal de salud y la comunidad usuaria.", "metaDescription": "\n\nSector: Salud\nNombre del Proyecto: Plan de informaci\u00f3n, educaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n al personal de salud y la comunidad usuaria.\nObjetivos:\u00a0Plan de informaci\u00f3n, educaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n al personal de", "modifiedDate": "2017/12/01 11:02:52", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2676, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2675, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "mejoramiento-del-sistema-de-vigilancia-en-salud-publica", "labels": null, "name": "Mejoramiento del sistema de vigilancia en salud p\u00fablica en el Municipio San Jos\u00e9 de C\u00facuta", "metaDescription": "\n\nEn ejecuci\u00f3nSector: Salud\nNombre del Proyecto: Mejoramiento del sistema de vigilancia en salud p\u00fablica en el Municipio San Jos\u00e9 de C\u00facuta\nObjetivos:\u00a0Mejoramiento del sistema de vigilancia en salud", "modifiedDate": "2017/12/01 11:02:09", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2675, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2674, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "mejoramiento-del-servicio-de-salud-en-el-municipio-de", "labels": null, "name": "MEJORAMIENTO DEL SERVICIO DE SALUD EN EL MUNICIPIO DE C\u00daCUTA , NORTE DE SANTANDER, CENTRO ORIENTE", "metaDescription": "\n\nEn ejecuci\u00f3nMEJORAMIENTO DEL SERVICIO DE SALUD EN EL MUNICIPIO DE C\u00daCUTA , NORTE DE SANTANDER, CENTRO ORIENTESector: Salud\nNombre del Proyecto: MEJORAMIENTO DEL SERVICIO DE SALUD EN EL MUNICIPIO DE", "modifiedDate": "2017/12/01 11:01:02", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2674, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2673, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "mantenimiento-locativo-de-la-red-prestadora-de-salud", "labels": null, "name": "Mantenimiento locativo de la Red prestadora de Salud.", "metaDescription": "\n\n\nNombre del Proyecto: Mantenimiento locativo de la Red prestadora de Salud.\nObjetivos:\u00a0Mantenimiento locativo de la Red prestadora de Salud.\nResumen:\nMantenimiento locativo de la Red prestadora de", "modifiedDate": "2017/12/01 11:00:21", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2673, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2672, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "la-participacion-social-como-estrategia-en-los-programas", "labels": null, "name": "La participaci\u00f3n social como estrategia en los programas de salud", "metaDescription": "\n\nEn ejecuci\u00f3nSector: Salud\nNombre del Proyecto: La participaci\u00f3n social como estrategia en los programas de salud\nObjetivos:\u00a0La participaci\u00f3n social como estrategia en los programas de", "modifiedDate": "2017/12/01 10:59:26", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2672, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2671, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "investigacion-y-fortalecimiento-de-las-acciones-del", "labels": null, "name": "Investigaci\u00f3n y fortalecimiento de las acciones del plan territorial de salud mental en el Municipio San Jos\u00e9 de C\u00facuta", "metaDescription": "\n\nEn ejecuci\u00f3nSector: Salud\nNombre del Proyecto: Investigaci\u00f3n y fortalecimiento de las acciones del plan territorial de salud mental en el Municipio San Jos\u00e9 de C\u00facuta\nObjetivos:\u00a0Investigaci\u00f3n y", "modifiedDate": "2017/12/01 10:58:32", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2671, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2670, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "implementacion-de-la-estrategia-aiepi-en-el-municipio", "labels": null, "name": "Implementaci\u00f3n de la estrategia AIEPI en el Municipio San Jos\u00e9 de C\u00facuta", "metaDescription": "\n\nEn ejecuci\u00f3nSector: Ciencia y tecnolog\u00eda\nNombre del Proyecto: Implementaci\u00f3n de la estrategia AIEPI en el Municipio San Jos\u00e9 de C\u00facuta\nObjetivos:\u00a0Implementaci\u00f3n de la estrategia AIEPI en el", "modifiedDate": "2017/12/01 10:57:29", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2670, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2669, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "habilitacion-y-acreditacion-de-la-red-prestadora-de", "labels": null, "name": "Habilitaci\u00f3n y acreditaci\u00f3n de la Red prestadora de servicios de Salud.", "metaDescription": "\n\nEn ejecuci\u00f3nSector: Salud\nNombre del Proyecto: Habilitaci\u00f3n y acreditaci\u00f3n de la Red prestadora de servicios de Salud.\nObjetivos:\u00a0Habilitaci\u00f3n y acreditaci\u00f3n de la Red prestadora de servicios de", "modifiedDate": "2017/12/01 10:56:36", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2669, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2668, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "gestion-del-plan-de-salud-publica", "labels": null, "name": "Gesti\u00f3n del plan de salud publica", "metaDescription": "\n\nEn ejecuci\u00f3nGesti\u00f3n del plan de salud publicaSector: Salud\nNombre del Proyecto: Gesti\u00f3n del plan de salud publica\nObjetivos:\u00a0Gesti\u00f3n del plan de salud publica\nResumen:\nGesti\u00f3n del plan de salud", "modifiedDate": "2017/12/01 10:55:51", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2668, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2667, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "fortalecimientos-ciaf-y-hospital-amelia", "labels": null, "name": "Fortalecimientos CIAF y Hospital Amelia.", "metaDescription": "\n\n\nNuestros proyectosEn ejecuci\u00f3nSector: Salud\nNombre del Proyecto: Fortalecimientos CIAF y Hospital Amelia.\nObjetivos:\u00a0Fortalecimientos CIAF y Hospital Amelia.\nResumen:\nFortalecimientos CIAF y", "modifiedDate": "2017/12/01 10:55:05", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2667, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2666, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "fortalecimiento-de-la-gestion-del-programa-ampliado", "labels": null, "name": "Fortalecimiento de la gesti\u00f3n del programa ampliado de inmunizaciones PAI Municipio San Jos\u00e9 de C\u00facuta", "metaDescription": "\n\nNuestros proyectosEn ejecuci\u00f3nSector: Salud\nNombre del Proyecto: Fortalecimiento de la gesti\u00f3n del programa ampliado de inmunizaciones PAI Municipio San Jos\u00e9 de C\u00facuta\nObjetivos:\u00a0Fortalecimiento de", "modifiedDate": "2017/12/01 10:53:42", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2666, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2665, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "fortalecimiento-a-las-acciones-de-nutricion-del-municipio", "labels": null, "name": "Fortalecimiento a las acciones de nutrici\u00f3n del Municipio San Jos\u00e9 de C\u00facuta", "metaDescription": "\n\n\nInformes de empalmeNuestros planesNuestros programasNuestros proyectos\nNuestros proyectosEn ejecuci\u00f3nSector: Salud\nNombre del Proyecto: Fortalecimiento a las acciones de nutrici\u00f3n del Municipio San", "modifiedDate": "2017/12/01 10:53:00", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2665, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2664, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "fortalecer-convenios-para-mejorar-atencion-a-ninos", "labels": null, "name": "Fortalecer convenios para mejorar atenci\u00f3n a ni\u00f1os.", "metaDescription": "\n\nEn ejecuci\u00f3nSector: Salud\nNombre del Proyecto: Fortalecer convenios para mejorar atenci\u00f3n a ni\u00f1os.\nObjetivos:\u00a0Fortalecer convenios para mejorar atenci\u00f3n a ni\u00f1os.\nResumen:\nFortalecer convenios para", "modifiedDate": "2017/12/01 10:50:23", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2664, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2663, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "conversion-de-los-centros-de-salud-de-loma-de-bolivar-460167", "labels": null, "name": "Conversi\u00f3n de los centros de salud de loma de Bol\u00edvar y agua clara como Unidades B\u00e1sicas de Atenci\u00f3n.", "metaDescription": "\n\nEn ejecuci\u00f3nSector: Salud\nNombre del Proyecto: Conversi\u00f3n de los centros de salud de loma de Bol\u00edvar y agua clara como Unidades B\u00e1sicas de Atenci\u00f3n.\nObjetivos:\u00a0Conversi\u00f3n de los centros de salud de", "modifiedDate": "2017/12/01 10:48:49", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2663, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2662, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "construccion-y-formulacion-de-la-politica-publica-de-589114", "labels": null, "name": "Construcci\u00f3n y formulaci\u00f3n de la pol\u00edtica p\u00fablica de discapacidad.", "metaDescription": "\n\nEn ejecuci\u00f3nSector: Salud\nNombre del Proyecto: Construcci\u00f3n y formulaci\u00f3n de la pol\u00edtica p\u00fablica de discapacidad.\nObjetivos:\u00a0Construcci\u00f3n y formulaci\u00f3n de la pol\u00edtica p\u00fablica de", "modifiedDate": "2017/12/01 10:47:49", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2662, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2661, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "construccion-y-formulacion-de-la-politica-publica-de", "labels": null, "name": "Construcci\u00f3n y formulaci\u00f3n de la pol\u00edtica p\u00fablica de adulto mayor.", "metaDescription": "\n\nEn ejecuci\u00f3nSector: Salud\nNombre del Proyecto: Construcci\u00f3n y formulaci\u00f3n de la pol\u00edtica p\u00fablica de adulto mayor.\nObjetivos:\u00a0Construcci\u00f3n y formulaci\u00f3n de la pol\u00edtica p\u00fablica de adulto", "modifiedDate": "2017/12/01 10:46:50", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2661, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2660, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "conversion-de-los-centros-de-salud-de-loma-de-bolivar", "labels": null, "name": "Conversi\u00f3n de los centros de salud de loma de Bol\u00edvar y agua clara como Unidades B\u00e1sicas de Atenci\u00f3n.", "metaDescription": "\n\nNuestros proyectosEn ejecuci\u00f3nSector: Salud\nNombre del Proyecto: Conversi\u00f3n de los centros de salud de loma de Bol\u00edvar y agua clara como Unidades B\u00e1sicas de Atenci\u00f3n.\nObjetivos:\u00a0Conversi\u00f3n de los", "modifiedDate": "2017/12/01 10:46:11", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2660, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2659, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "construccion-y-dotacion-de-unidades-basicas", "labels": null, "name": "Construcci\u00f3n y dotaci\u00f3n de Unidades B\u00e1sicas", "metaDescription": "\n\nEn ejecuci\u00f3nSector: Salud\nNombre del Proyecto: Construcci\u00f3n y dotaci\u00f3n de Unidades B\u00e1sicas\nObjetivos:\u00a0Construcci\u00f3n y dotaci\u00f3n de Unidades B\u00e1sicas\nResumen:\nConstrucci\u00f3n y dotaci\u00f3n de Unidades", "modifiedDate": "2017/12/01 10:45:21", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2659, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2658, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "construccion-y-dotacion-de-la-sede-administrativa-de", "labels": null, "name": "Construcci\u00f3n y Dotaci\u00f3n de la sede Administrativa de la E.S.E IMSALUD.", "metaDescription": "\n\nEn ejecuci\u00f3nSector: Salud\nNombre del Proyecto: Construcci\u00f3n y Dotaci\u00f3n de la sede Administrativa de la E.S.E IMSALUD.\nObjetivos:\u00a0Construcci\u00f3n y Dotaci\u00f3n de la sede Administrativa de la E.S.E", "modifiedDate": "2017/12/01 10:44:24", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2658, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2657, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "atencion-y-fortalecimiento-nutricional-a-los-grupos", "labels": null, "name": "Atenci\u00f3n y fortalecimiento nutricional a los grupos asociados de tercera edad.", "metaDescription": "\n\nEn ejecuci\u00f3nSector: Salud\nNombre del Proyecto: Atenci\u00f3n y fortalecimiento nutricional a los grupos asociados de tercera edad.\nObjetivos:\u00a0Atenci\u00f3n y fortalecimiento nutricional a los grupos asociados", "modifiedDate": "2017/12/01 10:40:33", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2657, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2656, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "atencion-integral-basica-para-la-poblacion-adulta-mayor", "labels": null, "name": "Atenci\u00f3n Integral b\u00e1sica para la poblaci\u00f3n adulta mayor a trav\u00e9s de los hogares vida.", "metaDescription": "\n\nNuestros proyectosEn ejecuci\u00f3nSector: Salud\nNombre del Proyecto: Atenci\u00f3n Integral b\u00e1sica para la poblaci\u00f3n adulta mayor a trav\u00e9s de los hogares vida.\nObjetivos:\u00a0Atenci\u00f3n Integral b\u00e1sica para la", "modifiedDate": "2017/12/01 10:39:47", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2656, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2655, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "ampliacion-y-dotacion-de-las-unidades-basicas-de-atencion", "labels": null, "name": "Ampliaci\u00f3n y Dotaci\u00f3n de las Unidades B\u00e1sicas de atenci\u00f3n de la Libertad y puente barco leones.", "metaDescription": "\n\nNuestros proyectosEn ejecuci\u00f3nSector: Salud\nNombre del Proyecto: Ampliaci\u00f3n y Dotaci\u00f3n de las Unidades B\u00e1sicas de atenci\u00f3n de la Libertad y puente barco leones.\nObjetivos:\u00a0Ampliaci\u00f3n y Dotaci\u00f3n de", "modifiedDate": "2017/12/01 10:39:03", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2655, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2654, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "ampliacion-de-la-automatizacion-de-la-red-prestadora", "labels": null, "name": "Ampliaci\u00f3n de la automatizaci\u00f3n de la red prestadora de servicios de salud", "metaDescription": "\n\n\n\nPlaneaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n\nInformes de empalmeNuestros planesNuestros programasNuestros proyectos\nEn ejecuci\u00f3nSector: SaludNombre del Proyecto: Ampliaci\u00f3n de la automatizaci\u00f3n de la red prestadora de", "modifiedDate": "2017/12/01 10:37:58", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2654, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2653, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "acceso-a-servicios-de-salud-de-los-ninos-nina-y-adolescente", "labels": null, "name": "Acceso a servicios de salud de los ni\u00f1os ni\u00f1a y adolescente", "metaDescription": "\n\nNuestros proyectosEn ejecuci\u00f3nSector: Salud\nNombre del Proyecto: Acceso a servicios de salud de los ni\u00f1os ni\u00f1a y adolescente. (Ver proyectos en el sector Salud)\nObjetivos:\u00a0Acceso a servicios de", "modifiedDate": "2017/12/01 10:34:52", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2653, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2652, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "pdm-programa-de-nutricion", "labels": null, "name": "PDM PROGRAMA DE NUTRICI\u00d3N", "metaDescription": "\n\nPDM: PROGRAMA DE NUTRICI\u00d3NObjetivosla Secretaria de Salud municipal, Viene desarrollando acciones dirigidas a disminuir la prevalencia de desnutrici\u00f3n en ni\u00f1os y ni\u00f1as menores de 5 a\u00f1os, este a\u00f1o se", "modifiedDate": "2017/12/01 10:33:32", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2652, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2651, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "pdm-prestacion-y-desarrollo-de-servicios-de-salud-por", "labels": null, "name": "PDM PRESTACION Y DESARROLLO DE SERVICIOS DE SALUD POR LA ESE MUNICIPAL", "metaDescription": "\n\nPDM: PRESTACION Y DESARROLLO DE SERVICIOS DE SALUD POR LA ESE MUNICIPALObjetivos-Mejorar la accesibilidad de los servicios de salud.-Mejorar la calidad de la atenci\u00f3n de salud.-Mejorar la", "modifiedDate": "2017/12/01 10:32:11", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2651, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2650, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "pdm-prestacion-y-desarrollo-de-servicios-de-salud", "labels": null, "name": "PDM PRESTACION Y DESARROLLO DE SERVICIOS DE SALUD", "metaDescription": "\n\nPDM: PRESTACION Y DESARROLLO DE SERVICIOS DE SALUDObjetivosPRESTACION Y DESARROLLO DE SERVICIOS DE SALUD\nMetas:No se han registrado metas\nDocumento detallado del programa:Dependencias", "modifiedDate": "2017/12/01 10:31:32", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2650, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2649, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "pdm-atencion-a-poblaciones-vulnerables", "labels": null, "name": "PDM ATENCI\u00d3N A POBLACIONES VULNERABLES.", "metaDescription": "\n\nPDM: ATENCI\u00d3N A POBLACIONES VULNERABLES.Objetivos-Mejorar la situaci\u00f3n nutricional de ni\u00f1os, ni\u00f1as y poblaci\u00f3n vulnerable (embarazadas y madres lactantes) mediante acciones intersectoriales que", "modifiedDate": "2017/12/01 10:29:57", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2649, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2648, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "pdm-aseguramiento-de-la-poblacion-pobre-y-vulnerable", "labels": null, "name": "PDM ASEGURAMIENTO DE LA POBLACI\u00d3N POBRE Y VULNERABLE EN EL SGSSS.", "metaDescription": "\n\nPlaneaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n\nInformes de empalmeNuestros planesNuestros programasNuestros proyecto\nObjetivos-Garantizar la afiliaci\u00f3n universal de la poblaci\u00f3n pobre y vulnerable del Municipio de los", "modifiedDate": "2017/12/01 10:28:33", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2648, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2647, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "las-enfermedades-transmisibles-y-las-zoonosis-de-mayor", "labels": null, "name": "Las enfermedades transmisibles y las zoonosis de mayor impacto en Salud P\u00fablica", "metaDescription": "\n\nNuestros programasLas enfermedades transmisibles y las zoonosis de mayor impacto en Salud P\u00fablicaObjetivos-Disminuir las enfermedades trasmisibles y las zoonosis.-Fortalecer la b\u00fasqueda activa de", "modifiedDate": "2017/12/01 10:25:37", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2647, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2646, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "las-enfermedades-cronicas-no-transmisibles-de-mayor", "labels": null, "name": "Las Enfermedades Cr\u00f3nicas no Transmisibles de mayor impacto en salud p\u00fablica", "metaDescription": "\n\nPlaneaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n\nInformes de empalmeNuestros planesNuestros programasNuestros proyectos\nNuestros programasLas Enfermedades Cr\u00f3nicas no Transmisibles de mayor impacto en salud", "modifiedDate": "2017/12/01 10:24:51", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2646, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2645, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "la-vigilancia-de-la-salud-y-la-investigacion-en-salud", "labels": null, "name": "La vigilancia de la salud y la investigaci\u00f3n en salud p\u00fablica.", "metaDescription": "\n\nLa vigilancia de la salud y la investigaci\u00f3n en salud p\u00fablica.ObjetivosMejorar el sistema de vigilancia en salud p\u00fablica y fomentar el desarrollo de investigaciones que conlleven a identificar", "modifiedDate": "2017/12/01 10:19:12", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2645, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2644, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "la-seguridad-sanitaria-y-del-ambiente-para-la-vigilancia", "labels": null, "name": "La seguridad sanitaria y del ambiente para la vigilancia y el control de los factores de riesgo del ambiente y del consumo", "metaDescription": "\n\nNuestros programasLa seguridad sanitaria y del ambiente para la vigilancia y el control de los factores de riesgo del ambiente y del consumoObjetivos-Mejorar la seguridad sanitaria y ambiental", "modifiedDate": "2017/12/01 10:17:48", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2644, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2643, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "la-seguridad-en-el-trabajo-y-las-enfermedades-de-origen", "labels": null, "name": "La seguridad en el trabajo y las enfermedades de origen laboral", "metaDescription": "\n\nNuestros programasLa seguridad en el trabajo y las enfermedades de origen laboralObjetivosMejorar la seguridad en el trabajo y contribuir en la disminuci\u00f3n de las enfermedades de origen", "modifiedDate": "2017/12/01 10:16:57", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2643, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2642, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "la-salud-oral-en-ninos-ninas-y-poblacion-vulnerable", "labels": null, "name": "La salud oral en ni\u00f1os, ni\u00f1as y poblaci\u00f3n vulnerable", "metaDescription": "\n\nNuestros programasLa salud oral en ni\u00f1os, ni\u00f1as y poblaci\u00f3n vulnerableObjetivosMejorar la salud oral en ni\u00f1os, ni\u00f1as y poblaci\u00f3n vulnerable (embarazadas, poblaci\u00f3n desplazada) promoviendo h\u00e1bitos", "modifiedDate": "2017/12/01 10:15:27", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2642, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2641, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "la-salud-mental-y-las-lesiones-violentas-evitables", "labels": null, "name": "La salud mental y las lesiones violentas evitables", "metaDescription": "\n\nNuestros programasLa salud mental y las lesiones violentas evitablesObjetivosOrientar acciones a la promoci\u00f3n de la salud mental que promuevan en la EPS e IPS la atenci\u00f3n de los trastornos de mayor", "modifiedDate": "2017/12/01 10:14:39", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2641, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2640, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "la-salud-en-poblacion-desplazada", "labels": null, "name": "La salud en poblaci\u00f3n desplazada", "metaDescription": "Objetivos-Mejorar las condiciones de salud de la poblaci\u00f3n desplazada y el acceso de esta poblaci\u00f3n a los servicios de salud.\u00a0META-Garantizar el acceso a las acciones de salud p\u00fablica a la poblaci\u00f3n", "modifiedDate": "2017/12/01 10:13:51", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2640, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2639, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "la-participacion-social-y-comunitaria", "labels": null, "name": "LA PARTICIPACI\u00d3N SOCIAL Y COMUNITARIA", "metaDescription": "\n\nLA PARTICIPACI\u00d3N SOCIAL Y COMUNITARIAObjetivosContar con los Mecanismos Participativos que permitan a todos los actores sociales contribuir activamente en el desarrollo de las intervenciones de", "modifiedDate": "2017/12/01 10:12:50", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2639, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2638, "countComments": 0, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "planeacion-y-ejecucion-893382", "labels": null, "name": "Planeaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n", "metaDescription": "\n\n\nInformes de empalmeNuestros planesNuestros programasNuestros proyectos\nNuestros programasLa gesti\u00f3n en Salud P\u00fablica para el desarrollo del Plan Local de SaludObjetivosGestionar mecanismos de", "modifiedDate": "2017/12/01 09:16:20", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2638, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}, {"contentID": 2637, "countComments": 7, "countLikes": 0, "daysLeft": 0, "defaultImage": null, "friendlyName": "secretaria-de-salud", "labels": null, "name": "SECRETARIA DE SALUD", "metaDescription": "\n\nSecretar\u00eda de SaludContenido\nMisi\u00f3nObjetivosFuncionesMetasProgramas y proyectosFuncionario responsableOtros funcionariosEdictosDatos de contactoInformaci\u00f3n adicionalMisi\u00f3nGarantiza la Salud y le", "modifiedDate": "2017/12/01 09:13:40", "closingDate": null, "startingDate": null, "publishedDateFrom": null, "publishedDateTo": null, "user": null, "alreadyLiked": false, "contentType": "Article", "attributes": null, "answerOptions": null, "tags": [{"tagID": 14, "name": "Informaci\u00f3n adicional", "description": "Estos datos te pueden interesar.", "templateType": "Default", "defaultContentTemplate": null, "validContentTypes": ["Article"], "friendlyName": "informacion-adicional", "showContentsOnHome": true, "isPrivate": false, "labels": null}], "displayOrder": 2637, "showOnHome": true, "embedURL": null, "pendingEdit": false, "commentWallType": 0, "isRequired": false, "isFeatured": false, "filterTagID": 14}]}